[sheshe]一路凍落去好唔好之討論區間4)

[sheshe]冇人開我開之重新出發討論區（1）

[sheshe]唔好俾佢停之討論區(2)

[sheshe]要唔要介紹男仔畀你識之討論區(3)

1001嗰個記住要開post呀
快啲入番黎吹水啦

標題打錯
係(4)至啱

留名

我仲讀緊書所以空閒時間都好多
唯有係佢訓緊個陣做吓自己野番吓pt咁

問我女朋友睇戲揀咩位
佢話床位

咩意思

你懂的

都好呀有返自己既私人空間

有好有唔好啦 始終每日最期待都係佢起身然後有得同佢傾計

推

Lone d放完假 又要重新再等

繼續留名

要等幾耐呀

Hi又係我啦
我係日本旅行唔見左部電話 一兩日無搵佢
想試下唔主動搵佢會點
之後佢真係fb message我問係咪唔見左電話
不過我勁好彩今日比我搵番
即刻搵佢 同埋即刻開佢d相出黎J 好掛住佢
佢錄音同我講
果日同你傾傾下你無啦啦唔知去左邊,得個單剔，我都估你係咪唔見左電話，因為我知你唔會唔覆我
我話 你又知我一定會覆你既,咁有自信既你
佢錄音答我「因為我知你中意我囉」
聽到佢咁講我都唔知應該覺得sweet定咩好
跟住我亂咁答左 你話係咪係囉，唔好同你男朋友講喎
之後就完左lu

聽日可以同佢傾pro

就黎糖尿病
睇黎有好大嘅進展

佢真係知定係flirt緊你

好緊湊既劇情
幾時開花結果！！！！

冇事嘅

我比較想知你真係表白會發生咩事
到底會係夢境破滅
定奇蹟發生

新post lm

你地好似越黎越sweet
不過真係要小心啲 人地有男朋友

人地有男朋友仲表白?

你追返之前啲post就知個女仔成日有意無意逼佢

如果個女仔真係想同佢一齊要佢表白 唔會成日提自己男朋友掛?

夢境破滅既機會應該大d....
學你地話齋佢無可能feel唔到掛我做d野咁明顯

送上旅行風景照一張...
每次見到d好正既景
心入面都忍唔住哼番句:
天色很好 本應值得你共我巡遊
那種交流曖昧 也曾有美麗時候

好靚啊不過係咪好凍

我又覺得唔係奇蹟咁誇張
九成對你有好感
唔係就唔會你唔覆電話即刻第二度搵你啦..
而家機會一半半

leave name

我克制自己試下唔搵佢。。估唔到佢真係會係第二到搵番我
我仲懶係好大件事咁同佢講 我出左事（呢個係真既，係滑雪果陣唔見電話同埋炒得好勁下）
佢就問我有無受傷果d
我就咁睇完佢msg唔記得覆，即係類似藍剔左佢咁啦
佢就「⋯⋯」我
唔知有無少少擔心過我呢
但而家我部電話番番黎我又忍唔住係咁搵佢
又叫佢sd自拍比我J
佢就真係搭緊地鐵都照自拍sd比我
有時佢會好聽我話。。以上係其中一個例子啦
同埋佢媽咪係好嚴，唔比佢出夜街同埋成日都要番屋企食
所以佢話佢就算同男朋友出都較少食飯同埋好早番屋企。。
但就每次同我出去都搞到夜一夜先番去。即係起碼睇番場戲呀食下飯呀之類咁
咩意思呢又

我覺得唔算特別凍，只要著夠衫就ok，係室內直情熱到出汗
有時見到好靚既風景真係好想帶佢黎一齊欣賞

係佢媽咪唔俾佢同男仔出街出到咁夜，
但你係女仔就無所謂
定係佢為左同你一齊玩夜d唔理阿媽反對？

你同佢出到咁夜佢阿媽有無打俾佢催返屋企？

如果係後者..你機會又大左

其實你叫佢sd相俾你..你係點問？

應該係後者，佢應該唔會同佢媽講佢同男仔出街因為佢媽好似唔太知佢拍緊拖（可能係知知地 無話贊成或反對果隻）
佢阿媽有打比佢架，佢咪係咁話番緊黎 佢話有次試過同佢媽嘈交咁制
我都有講過我覺得好似帶壞緊你咁

我就咁話「你而家自拍一張過來」「我要睇自拍」好撚直接
有時可能加句 好掛住你 sd張相黎睇J下
佢都無乜野
我諗佢男朋友都唔會叫佢咁做

睇戲果時試下拖佢

大家係咪搞錯哂 個重點在於個女仔有男朋友
表白囉 如果佢肯同男朋友分手 同你一齊就happy ending啦
如果佢唔清唔楚 咁就辛苦絲打你了

呢個可以試下
溝緊現任嗰陣試過有次出街冇啦啦拖住佢 放開咗佢之後佢又會再拖返我
雖然表白咗之後同佢講返 佢話嗰陣係feel唔到

旁觀者清 當局者迷

原來咁直接..
絲打你好正
佢會唔會話「我都掛住你」

其實已經好白，再表白真係多左
同意樓上試下多d身體接觸睇下佢會唔會拖返你之類

我係一定唔會「我中意你」咁樣講出黎既表白
就算係以前都唔會，通常從日常做既小動作已經表現左出黎 真心覺得自己係呢方面係幾冧到人
睇戲拖手果到。。已經約左佢會一齊睇美女與野獸（佢中意呢d公主野 ）
我係日本買左個音樂盒仔咁岩就係呢套野既主題曲，打算果晚睇完送比佢 已經可以預想到佢個樣會係

我係天氣凍果陣借d易拖佢隻手放落我衫袋，佢唔會鬆開，一直咁拖住

我同意日常小動作sweet過直接表白
慢慢試下佢反應..其實都係樂趣
感覺到佢唔接受就停..就算俾人拒絕都無咁瘀

等你睇完戲後報告

我怕凍，喺香港都差啲凍死…
見到靚風景我都會想即刻影俾鍾意嘅人睇 當陪佢一齊睇左

喺寒風中等咗女朋友個半鐘 仲等緊，好悶呀

你做咩唔留係個安全既地方暫避

冇公司pass唔入得去
附近又好撚荒蕪

好鍾意你

想問下大家意見
如果一個b開口問你兩次 如果我追你你受唔受
究竟佢係認真定純粹講笑

好睇佢本身性格係點 同埋佢講呢句野個陣係咩語氣喎

係囉真係好難答
我自己冇咩意思嗰時都係鳩答啲模棱兩可嘢算
有意思咪追問吓

佢果陣嘅語氣都幾認真 因為佢第二次問我我話唔會受 佢仲問我點解唔受
但我覺得佢講笑嘅原因係佢大我好多年 媽咪嘅朋友嚟細我媽幾年(80後)
加上佢有女朋友
不過佢有時又會聊我 例如放隻手係我塊面到(呢幾日凍佢手凍我面熱) 又會用手um住我個口 掐下我塊面 摸我個頭

好耐冇上水

Same here 女朋友以為我個陣係講笑
到表咗白先認真思考自己有無鐘意我
利申:佢係直女
一齊咗都淆淆地

但有女朋友

因為我之前女校所以我對呢啲skinship唔會好抗拒 但係我擔心佢係另一個意思
我接受les但佢都算係我長輩 所以好擔心

其實溝到佢仲算唔算係直女？
無特別點溝 絲打想溝直女？

同媽咪講

但佢有女朋友係咪唔應該聊你呢？
但你對佢有無意思先

最大問題係 佢係係我媽咪面前問
然後我話唔受嘅時候 佢就同我媽講:你個女話唔受喎
我媽就話 咁我都幫你唔到 你自己搞掂佢
呢個對話係佢第一次問我嘅時候出現
第二次佢再問呢個問題嘅時候 我媽同我講佢係講笑 但我嘅感覺唔似

試過一晚佢女朋友係到佢仲話坐我大脾/我坐佢大脾話睇下幾重
人都癲
我最怕係自己會對佢有意思 因為我有同佢講我接受到lesbian

會 唔flirt點溝
但其實好驚佢有日話想同翻男人一齊而分手

...
朋友個女都撩
你同佢講接受lesbian
唔代表接受佢

其實你係咪對佢有好感？

我覺得佢係講笑同想抽下你水

唔使驚
要走留不住
享受而家啦

啱啊
宜家long d緊

LM

好感就無 係擔心多啲
我已經講咗兩次唔受 希望真係講笑

咁痴線 朋友個女都搞

報告各位
話說我ig一直都只係用黎stalk人野，得閒影下食物相基本上無乜玩（private的）
因為佢之前係咁話要follow我，所以我今日就del晒ig入面d post，諗住認真玩ig（即係真係up個人相果d）
跟住佢頭先問我。。。
「你ig post del晒既
唔見得人咩
而且
xxx都有follow你
😟」
（xxx係佢好朋友，女仔黎，係我同公司一個我唔熟既同事）
跟住我扮唔知咁話 下乜有follow我咩
之後佢淨係回左我「哼」
我問 呷醋呀？
跟住佢就無左應我了
我係咁望住部電話甜笑。。 唔知佢咁樣係咩意思呢。。？

施主 回頭是岸

中毒

我唔會受 一來你呀媽同佢熟
二來你知佢有女朋友就唔好理佢個句說話真唔真先
正常拍緊拖既人都唔會同朋友個女黎開依啲玩笑

咁我都係當無咗件事

其實係全家都識佢 熟就阿媽同姑姐

真心希望絲打可以修成正果！加油！

咩區咁慘

其實我女朋友都大我好多，7-10年
我又覺得年齡唔係大問題既
但有女朋友就真係...

仲要係阿媽d frd 成件事好怪咁

佢大我十幾年

樓主十幾歲？
你媽咪都好後生生你喎
成件事有d "亂” 嘅感覺，好似咁隨便
我接受唔到我媽d fd 想溝我
都接受唔到我d fd 溝我個女
仲要有女朋友 so lun sick

媽咪岩岩四字 我踏入二字 佢三十幾

以為自己打
一直以嚟我以為自己對佢做曖昧嘅舉動 原來佢乜都feel唔到 嗰下好崩潰
不過最後都係一齊咗 之前嘅野都唔會再介意啦

成日覺得女仔之間做幾多都好
都好容易畀人當咗係好姊妹嗰種好意
不過我又衰嘅永遠都唔敢講得太白、做得太明顯
日子耐咗仲會慣性扮對佢無嘢 仲衰
絲打你係點同佢一齊？

我覺得係騷擾 純粹聊下你 個腦無特別諗清楚
就算真係有意 用d咁進可攻退可守既方法問好無誠意
更何況仲要有女友

yes 想抽水、聊人玩
見住人個樣不安仲過癮
到人開到口話唔好先停 再話人唔玩得

男定女做呢d野都好怪

開始覺得佢post上黎係想寫日記
唔係真心想大家話佢聽係咩意思了

係
勁怪
事主要學識拒絕人，保護自己。

但係我想睇
甜到爛牙
唔好俾佢停！

你條友身有屎咁清晒post

我覺得而家你機會有六成

機場附近嗰啲

佢係覺得曖昧既
但都係feel唔到 以為我痴線咩都講得岀口，然後又陪我痴線
同捚我諗都無諗過會鐘意佢

表白
嗰陣覺得畢咗業 大家生活圈子唔同咗 好難好似以前咁日日都見 嗰種曖昧嘅感覺會變淡
所以有晚約咗出嚟通頂玩 朝早返屋企之前同佢表白
佢個樣係 落車嗰陣頭也不回地走咗
過多幾日之後同一堆fd聚見返 咁啱我同佢係搭同一個方向嘅車 同佢講不如傾下心事 搵個位坐低咗冇幾耐佢就攬住我喊 話佢要啲時間消化
嗰陣覺得實冇行啦... 但過多一排之後 佢同我講佢想做我女朋友
永遠都記得嗰一刻嘅心情係有幾咁開心同感動

女朋友都有追呢個post 容我喺度講句 女朋友我愛你

帶返副黑超先

好sweet呀

好sweet呀 冇野開心過自己鐘意嘅人都鐘意自己

聽日要FYP present好緊張

加油

sweet到呢

祝你地鍾意嘅人都鍾意你地
不過我地都未同過fd公開過我地嘅關係

唔公開低調啲咪幾好 少好多野煩

到底成日傾傾下計突然已讀不回我係咩事
我講d野又唔係無聊到覆唔到掛
諗住自我收皮 但又有好幾次佢已讀完隔左一日會特登搵第二d野同我講
係咪搵我sip時間

淨係公開咗幾個 好想同人分享

係咪佢有野忙緊咋

唔會忙到覆一句都冇時間掛

可能真係忙緊呢 我都忙到成日唔覆message

其實係 唔想俾人喺背後講是非
但有啲同我地好熟嘅fd都唔知 佢地都會問點解我地兩個成日自私約... 覺得自己一直對好朋友講大話好衰

真係唔出奇 我ex都係咁
一齊梗嗰時一個msg應該都要等幾個鐘先覆到
散咗之後佢話做返fd.間唔中搵我吹水
佢開完個話題 我習慣性秒回 但佢會第二日先覆到
有時都心諗 咁忙唔使特登覆
其實真係唔重要

你句祝福我收左佢先多謝哂
撚有[/u]

點解你地直女嘅故事咁勵志？我啱啱先被直女拒絕

Long D
一陣訓醒去接女朋友機 好期待

那麼好好珍惜每分每秒！

明明有男朋友仲成日影我相撩我傾計
我話想去第二到讀書又話我拋棄你
明明你有班仲熟既朋友 你上堂出一出去唔搵佢地陪要我陪
有時上堂仲要我坐你隔離
算點先 諗諗下其實我同你都唔係好熟姐
知唔知咁我會越踩越深㗎

純粹想呻下

收兵

同女朋友分手了
雖然佢話就話take a break
但呢個break幾長冇人知
大家都講好咗唔好有contact
我而家唔知可以點
理性上知道同分手無異
但感情上又好期待佢會返嚟

留個名先,永遠A0

咁突然!
早兩日先話去接放工....

點解會咁
早幾日仲見你幾好

雖然老土都要講句..時間沖淡一切

佢講到明當我朋友
我係咪已經可以放棄

大家都記得吓我，真好
太多事夾埋啦，真係一言難盡

多謝，其實琴晚講take a break
我已經當咗分手
但今朝瞓醒學都冇返
到佢起身佢又同平時一樣會攬會錫
但到佢出門口嗰吓，
大家都知大家唔會再有contact了

分開了還要攬要錫.......
到底是什麼心態......

Take care

下，對我地黎講好突然。
take care, 當係比時間重新認識自己

Sorry無追post
你地係一齊住？

你個名 好難唔記得你..

之後就分開住？

好羨慕 有得同居 咁其實應該係好穩定？

係一齊住呀，剛剛已經遷走所有嘢
執嘢嘅時候心情都幾奇怪
我牙刷、杯、拖鞋咩都拎走晒
穩定還穩定，都依然係有潛在問題嘅

雖然戀愛真係唔可以話死人個人有問題
但呢次個問題係佢引起

早兩個星期同佢認真地傾，
我同佢講，如果你需要我離開畀個空間你，我可以
當時佢冇回應我，我諗係呢段時間佢諗通掛
其實深知一齊返嘅機會好細，
但我都依然希望佢解決到佢嘅問題
咁對佢嚟講都算係一個成長，我會為佢開心

其實我好少喺到講起自己啲感情嘢
可能大家會唔清唔楚，
不過都多謝大家關心

我知我個名係幾引人注意

保重，這也是大家成長的經歷吧！
明天會更好！

你地幾多歲？
唔洗答實數

Sheshe絲打對奶閪有咩心得

今日我同女朋友講一陣陪你睇親親我好媽呀
佢話好呀 之後係火車到錫左我一啖!
我問佢做咩?
佢話你岩岩同我講親親我好嗎? 我咪錫你囉

戴番副超先

聽到依個消息都有啲突然
前日重等佢收工凍左半粒鐘
今日已經…

So sweet

幻想到佢返到屋企乜都搬走晒嘅情境

兩個人一齊一定會遇到問題
希望你地過到今次難關，以後就會更加穩固
絲打，唔好打定輸數。

一起身就咁曬

我明明抽返自己出黎
佢見我冷淡左，又走黎撩我
而家咩事先

有來有往係基本禮貌

新人留名

唔好啊絲打
你有人等緊你㗎

我嗰個都係

我會楂緊中指做人

希望係

其實有另一半
但又唔小心對其他人動情真係好慘
過唔到自己道德價值結果只好努力將某啲人埋喺心

可唔可以講下個問題

我埋好左就唔好屍變彈返出黎啦好唔好

唉其實我有女朋友
但係意外地對一個人動咗情
就係因為一次巧遇有咗聯絡就咁樣
其實以前共事過，有留意，但未致於咁
但我好壓抑自己，真係
一嚟我愛我女朋友
二嚟對方都真係只係當我好朋友
三嚟我過唔到自己
所以傾計都唔flirt，但會傾得密
我真係好困擾，點先可以戒甩
其實同女友感情上有少少問題
有時好攰但唔想放棄真係
我唔覺得值得為一時心動放棄一個咁愛自己嘅人

除咗唔聯絡，其實都無咩辦法
一係同你女朋友搵翻啲激情

u are not alone
時間，需要時間去沖淡。假設佢唔撩你。
一撩，又跌返落去

其實女朋友好好
但可能有太多問題解決唔到有時會好攰
但好得意嘅係
女友知道我有同呢個人傾計就好嬲
即使對話冇任何嘢
可能第六感凖？

我仲勸你唔好，有人等緊你
但其實我自己都係咁
佢直女嚟㗎，不過直得嚟有時又好奇怪
我知佢覆得密係當我朋友
只能說佢好信任我(明明唔太熟)
人地當你朋友唔通你一嘢唔理人咩

仲要當你好朋友
你個氹深d wo

傾咗兩日就畀我follow佢類似private嘅blog
但我知佢真係唔太易信人其實

但願盡情地種 誰說花需要開
不過可唔可以唔比你女朋友知？

佢唔知啊
不過佢有發過癲囉知有傾計之後
其實佢睇得好實，好多嘢畀佢掌控

其實點解會發癲
朋友唔係男就係女
唔傾計有咩好做？

我諗係第六感準
因為好耐以前有project跟已經知嗰個人存在
我有喺佢面前講過兩句覺得幾特別咁
但真心冇意思

利申定先 A0 真絲
身邊完全冇男性朋友淨係得一堆女仔 有時真係好迷茫到底自己係鐘意男定女 有時見到仔會心動 但有時又覺得佢地好核突 有時見到女人又覺得好有安全感好似會好明白自己 好想同佢拖手好想做啲sweet野但又點會咁易搵到pure..........總之好迷茫 有諗過不如真係A0一世

鐘意過男仔但踏出唔到一齊嗰步
女仔感覺係似朋友
可以傾得好deep好close
而情感主宰多過性(我個人認為)
應該會少啲因爲性而鐘意對方？
可能咁有安全感多啲同冇面對男仔時嗰種「核突」？

鍾意佢個人定鍾意佢個性別
鍾意咪go ahead 囉

想問下大家係點突破朋友呢個關口
成日覺得因為係sheshe所以佢同你做好多親密既舉動都唔代表咩 只係當你係好朋友
Eg拖手錫面同攬
好驚自己會會錯意
利申 a0

好多年其實都有少少驚男仔 都唔係驚但係係超級唔舒服 都咪話表白 淨係普通兩個人對話我已經唔得 好辛苦 所以.....
所以想同女仔 至少唔驚 有安全感 仲有 就算想做sweet野都完全冇諗過性 你講得啱 係情感嗰方面既
我淨係想吐下苦水

心底嗰句 係鐘意性別

你自己本身長髮pure？

其實我自己都唔清楚...不過les嗰邊我覺得會係pure
可能最後結論我係pansexual

我都想知
明知我係sheshe 同我拖咗成晚 whatsapp又勁sweet
都feel唔到我中意佢

分左手仲講I will always love you係想點能樣啊

身痕

Hi我同你一樣
但我頂多拖手同攬，仲未去到錫既程度
但我做既野好明顯係暗示中意佢。。我諗佢都已經feel到

pansexual幾大愛
即係你可能想搵個transgender，例如男》女..只係唔想有性方面？
你係咪讀女校所以少同男仔接觸先會咁驚

而家咩情況

唔捨得你囉

收返做兵先

女朋友係控制狂？
唔想玩完你真係要同佢傾下
兩個人一齊都需要返d私人空間
俾人管果個會好大壓力好攰
終有一日忍唔住爆煲

由於時間關係已經為你準備好

我唔知佢算唔算係
但如果佢feel到我對嗰個人有啲唔同的話
可能就會咁樣？不過真係好辛苦有時
講真，我有自制能力
不過佢角度會覺得
唔斬斷的話遲早我會背叛佢

哈哈哈哈
果邊排隊交form 丫唔該

三點訓七點起身
9：30食完早餐 到夜晚8點食兩塊餅
1am 食烏冬
又三點訓 又七點起身
d 時間錯哂

我係

其實你我這美夢 氣數早已盡 纏綿也是無用

今世若無權惦念 遲一點天上見

我唔想叫春架！！！ 呀！！！！！點解你要屍變呀！！！！呀！！！你知唔知我又要用幾多時間先可以推返你落去呀！！！！呀！！！！

叫佢自信D
控制往往適得其反

麻煩呢位絲打都填返張form

去完旅行番黎仲未有機會見到佢，買左好多野比佢唔知點比好 都係有keep住whatsapp咁 又係好聽我話咁sd自拍比我J下囉
不過佢唔知點解無啦啦同我講男朋友嬲左佢，但其實係佢問題點點點咁 即係好似有少少不滿男朋友
然後琴日我番工食飯果陣同左個男同事坐（我平時食飯係自己一個，唯一一次同人坐就係當佢番工既時候就會同佢坐）
之後我同佢講我今日同xxx食（個男同事）
佢有少少chok聲咁問 你從來都唔會同第二個食飯 我係例外黎架喎 點解仲會有第二個例外既?
然後琴晚佢放學出去借書。。我問佢係咪自己一個
佢話 係，就算我係唔係自己一個，你都唔會黎搵我，你都唔可以放工即刻黎搵我啦係咪先。。。
聽到佢咁講真係想即刻放低晒手頭上d野飛的去搵佢
佢成日講呢d野究竟咩意思

大家差八年
二字頭啦

佢後悔嗰個同我一齊時
佢ex溝返佢但佢冇受到，揀咗我
但而家佢覺得係一個遺憾

下
佢會唔會不停loop

總之而家就內疚同苦惱集於一身
一方面覺得佢嬲介意有道理
另一方面又煩佢咁樣
但精神出軌真係好辛苦

鍾意左個女仔成年啦
同佢相處真係好曖昧 好似情侶咁
可能本身我個人man man地
行出馬路我會拉佢企入面
過馬路會係後面推住佢行
我地日日都會whatsapp傾計
如果我覆得hea少少佢就會以為我嬲
跟住send啲心心啊 好cute既相比我
話說有會問過我係咪同左佢一齊
我將呢件事話左比佢知 我問佢介唔介意
佢話唔介意 關人地咩事
佢仲成日同我講點解我唔係男仔
仲話如果佢係男仔一定會㨂我
遲啲仲會同佢兩個人去旅行 勁驚張
到底佢點睇架
利申：長髮

擺明對你都有意思啦 好羨慕

但最衰佢講過佢好保守 應該冇咩機會架啦

唉! 你都認同自己係精神出軌啦
佢就係因為feel到有問題所以嬲
而你就因為佢嬲,所以覺得佢好煩

...咁你覺得問題喺邊個度?

從來都知係自己有問題
但其實佢越管我會越辛苦
反而佢唔理我會自己凋淡到
因為佢變到就算冇聯絡，一提起個人都會發脾氣
呢啲位我會覺得好煩

最主要都係因為佢唔安心,所以先會發脾氣啫
如果佢事無大小都亂發癲嘅話,你當初都唔會揀佢啦
反正你都無聯絡,仲有必要要提起呢

最主要都係因為佢唔安心,所以先會發脾氣啫
如果佢事無大小都亂發癲嘅話,你當初都唔會揀佢啦
反正你都無聯絡,仲有必要去提起咩?

你指佢後悔呀遺憾呢件事？會呀

如果對男仔拖啊抱啊都周身唔舒服既
好難叫做鐘意喎
想親近個女仔 都算係為性la

以為通常男仔先會覺得sheshe之間心靈層面交流多 性好少/唔重要

同blue is the warmest color個句 I have infinite tenderness for you差唔多
都係就算真心咁諗都唔應該講既說話
阻住人move on

現實係性對sheshe都好重要

呢套我之前都打算睇..
但睇左少少就俾女主條牙罅吸引晒我既注意力..
放棄

我都吓左出黎
呢d說話..就算係都唔好講出口。
好hurt人
如果當時佢無揀你，
可能又會同ex講返同一番說話。

咁如果俾你同個女仔一齊左，
佢要求性既話，你又驚唔驚？

好似eason首近在咫尺咁
還是我最尾選擇誰 同樣背上這焦慮

我一直都畀個好溫柔同最舒適嘅空間佢
我同佢講
我愛你，超越愛情嘅愛，可以係朋友家人一切
所以佢想講咩都可以
我會好理性地聽佢講任何嘢

btf啲人真係好奇怪 好易起哂鋼 唔接受和而不同
似女版高登仔 但d post又唔好笑
grp個啲都至少有一兩個呢d包拗頸嘅人

我覺得最on9係加一個字破壞戲名個post

灰甲姑娘

路過既我係表示會好驚但至少安全過同個男人

咁我肯肯定佢會同下任講好後悔同你分開

絲打..我係問緊你
如果對方愛你，係會尊重你唔會逼
不過對方

原來問緊我
我可以 不過當然要有一定感情基礎啦
但...頭幾次都會係佢主動掛 ....
好啦 首先要有

收工即刻打比佢問佢係邊
話岩岩學校打完文而家先走
乜你唔係唔出得夜街既咩。。。
問 自己一個呀？
答 唔係啦，同fd囉。。
問 即係又掛住拍拖啦。。唔係點會打成日都仲未打完
答 唔係囉 真係做野架。
問 同男朋友一齊呀？
答 係呀。。佢都要交
我：哦。。咁無野啦。。你番屋企啦 88
好平常既一件事但點解個心會咁唔舒服
收線後佢好積極whatsapp我唔知係咪feel到我唔開心。。
我仲特登唔覆佢
唉我咩事

預咗啦
只係你中毒越深所以越在意
到某個地步你會受唔住

loop 到2046

你沉曬船
不過你明知人地有男朋友仲flirt佢都預咗會咁sad架啦

佢深潛左好耐啦
就見到spongebob 架喇

可能佢下任就係前度
其實我好想佢成長
明白gives and takes呢啲道理
揀得一樣就會冇一樣
人總不能一直三心兩意貪心過頭
倒頭來受苦嘅會係自己
但呢啲我冇講到出口
我知道呢啲係要自己領悟

你覺得佢返轉頭機會有幾多？

果時岩岩散對ex 念念不忘，睇到後段係戲院忍唔住眼濕濕

太多mk 仔 連登依個post 高質d

返轉頭同ex一齊？
實際機會唔太大，但佢內心一定好想
如果為同我，
我覺得冇機會，佢最多係掛住我嘅好
呢啲唔係愛

基本上佢只記得上一個嘅好
然後一次又一次咁錯過

好嬲自己唔爭氣
明明已經冇聯絡幾日
點知有次喺pantry見到面say個hi又傾返
好不容易先戒甩

Btw之前有絲打問
做乜仲要喺女友面前提起
原因係
你當我地三個都係同一間公司
然後我同女友係同一team人
嗰個人就係隔離team唔同層
所以有時都會撞到有機會提到

好想知 (放張自己今天自拍照吧 )post入面既人d自信係邊到黎

同女朋友Long d一齊左兩年半
係一種見唔到盡頭嘅long d
我知佢非常愛我
但我對佢已經冇咩感覺
曾經同佢傾過之間嘅問題
佢亦都知我同佢嘅感覺絕對冇佢對我咁深
最後佢只係問我有冇想date someone else
我話冇 然後大家就當冇事發生過咁
但係我都唔知而家咁樣係為乜
傾下whatsapp facetime下
要見面最快都半年後
究竟段關係係為乜....
我睇唔透

Long d係真愛大考驗
其實女友都feel到 不如絲打試下同佢攤牌?

我已經唔敢上果個app
d 人真係癲癲地咁

long d 2年半其實已經好叻
但無止境咁等一個人真係會攰同好無助

而加真係好少上btf 放自拍照個post
佢地講個d野

個app叫咩..想見識下
我脫晒節

同你講左條路自己揀..__ __唔好喊

雖然係預左..唔開心都係正常既..
借個 俾你挨下

佢一開頭淨係講同fd
我係咪放錯重點

之前攤左次 其實都講到好白下
但最後佢竟然因為我話冇鍾意其他人 而當冇左回事
唔通我動過情又會同佢講咩

其實等多年半佢會嚟香港長stay
但到時又一堆考驗 租屋經濟飲食文化一堆野要面對
我已經唔確定自己想去等呢一日

我直覺覺得這個女子開始有心迫你表白...那到時候決定權就在她手上...
不過絲打這樣下去也不是辦法...

可能和她好好談一次比較好，再猜度下去，最後連朋友也做不了...

加油呀，絲打！

冇盡頭嘅long d真係唔知點好
可能我係個optimist 會覺得既然佢肯為你過黎都可以俾次機會大家試吓
不過聽你咁講就好似已經好灰心 不如直接同佢講吓你隱憂傾吓啦絲打

新人入嚟say個hi

迫我表白？但我一定唔會承認。。暫時黎講
佢唔知點解無啦啦同我講男朋友嬲左佢，但其實係佢問題點點點咁 即係好似有少少不滿男朋友
然後琴日我番工食飯果陣同左個男同事坐（我平時食飯係自己一個，唯一一次同人坐就係當佢番工既時候就會同佢坐）
之後我同佢講我今日同xxx食（個男同事）
佢有少少chok聲咁問 你從來都唔會同第二個食飯 我係例外黎架喎 點解仲會有第二個例外既?
然後琴晚佢放學出去借書。。我問佢係咪自己一個
佢話 係，就算我係唔係自己一個，你都唔會黎搵我，你都唔可以放工即刻黎搵我啦係咪先。。。
聽到佢咁講真係想即刻放低晒手頭上d野飛的去搵佢
佢成日講呢d野究竟咩意思

真係好想分手
今日約咗女友本身，之後佢話突然屋企風筒壞咗
之後話算啦聽日先出
然後咁我覺得可能佢唔想畀人見到亂樣
咁我咪話咁聽日先見囉
之後佢就燥9我，我完全唔知咩事啦
然後佢就話我符合唔到佢要求
原來佢想聽嘅係我話照出，要堅持出
而唔係輕易放棄，佢話佢唔鐘意乜都講到出面
即係唔想講到出面想見我
然後我真係o晒嘴

佢當你係肚入面條蟲？
陰公I know that feel sis

成日要人估真係好麻煩..
係你肚裡面條蟲咩

真心好無助嗰下
但又唔捨得分

所以呢啲就係我之前講嘅問題
不停誤解同唔願溝通
其實已經唔知點解決

試下照直同佢講，
不過好多女仔都係咁.口不對心我最叻
男人無咁煩..係就係。唔係就唔係。

你會覺得佢煩好大機會係感情淡左

好MK
點解好多好似好大個人都咁MK？
個自拍POST真係

Mk加小學雞
不過真係好難識人

mk同小學雞，寧願唔識

冇嘢啦已經，𠱁咗

係咪就黎m

留個名

佢係好好 好愛我
但我真係冇左感覺
但要去到金手我又唔想
唔知自己想點

其實你自己都已經有答案啦 係唔捨得踏出嗰一步咋

好喇，好快又見到佢。 唔好再做任何小動作please, 返返入個窿度乖乖地唔好屍變
我真係唔識handle，唔知比咩反應
呢個遊戲唔好玩，特別係我唔知個規則係咩嘅時候
點玩我都係輸嘅

冇左感覺定係開始變做感情冇激情咋

佢做咗啲咩

因為一啲事同咗個男仔come out
佢shock到話要俾啲時間佢接受

N年前已經放棄左網上識人
尤其是有目的咁搵女朋友果隻
識朋友傾下計就無所謂
隨緣啦

個男仔同你表白 ？

堅持呀絲打！

長痛不如短痛
大家都唔好浪費大家時間啦

叫下春先

幾時先可以再有長d既對話啊
上個月我同佢都放左好幾日假
今個月我仲要番緊第二個shift
變相冇得搏lunch岀入pantry撞見
一日只有三個鐘係一齊係office
有時見佢入左pantry都想扮要斟水入去
但好多時我都忙緊又或者因為有少少淆所以都好少成事
淨係有幾次真係岀入對望左有hibye
而家只可以默默再等機會
下個月番日頭希望會有啦
好彩既係我同佢個位雖然隔得遠但係對住既
可以成日偷望下同知佢做緊咩

Btw自從214佢冇番工後都仲未確認到佢有冇仔
前排佢生日佢條team同佢係pantry慶祝又唔覺佢要趕收工搵仔
佢d sns又係全部單人照fb寫single
所以仲係一個mystery

主動出擊

約左佢7號出街，佢果日本來要番工我放假，叫佢射波同我出去（炒散唔緊要 ）
我講到明：Your 7th is mine
佢：ok

其實好想講can you be mine

因為成日stalk佢sns所以好多時都會好似身有屎咁
同埋office好多人成日驚比人留意到我岀入pantry/toilet d時間好唔尋常
但其實只要我冇禁錯制add佢根本唔會知
同埋d同事係唔會覺得我對個女同事有興趣
下星期開始要努力d

沉船了u

唔係
話說生存咗咁多年都未試過有男仔approach我

你同佢好friend?

比你恨到啦

"迫我表白？但我一定唔會承認。。暫時黎講"

絲打,你不如早啲唞啦

唔算 不過佢今日冇啦啦同我講一個好deep嘅秘密 我咪講返一個俾佢聽

恨乜呀
就算係變攣之前都係我主動approach男仔

因為你性格男仔頭？

忍唔住喊左出黎 覺得自已好廢

咩料子

I know that feel
我女友又係成日要人估
有次whatsapp 佢三句冇打emoji
就話我唔關心佢，唔知佢唔開心

然後問佢乜事佢又會話唔好逼佢講

心諗想點
成日發放負能量既女仔好難頂

Mid term

嘩屌真係好煩
但好多女都係咁

不過條路自己揀
願打願挨冇辦法

究竟佢咁講係咩意思
我 佢

：第時你老公會養你
：人呢？
：未到咋
：遲到係唔岩架你知唔知？

好似有啲九唔搭八
我諗最後其實只係我想太多

我都覺
我試過問佢唔講 再問都唔講
咁我心諗廢事煩鳩佢 俾佢靜下
點知之後佢話 我覺得你唔關心我囉 如果你真係好想知你會追問
心諗：我已經追問咗

係呻緊個老公遲到，但咁啱用咗「你」
平時有冇其他奇怪對話？

有trans絲開你問我答post
巴喺過gay bar做個post都幾好睇

link呢
我認我懶

醫生出左文件俾我入女廁之你問我答。

好似成兩個星期冇見過女友
明明大家唔係好忙 又冇鬧交
工作地點都係差10min路程
但好似冇咩交集咁

我覺得佢越後答得越奇怪

最慘係佢D負能量傳埋俾我搞到我都灰鳩埋

我都同過一個負能量極重既一齊
開頭頂得住架成日tum..中意佢呀嘛
幾年後開始頂唔順，自己都變到勁灰
成日無理取鬧要你tum..又控制狂
同邊個出街都唔俾除非好friend而佢又識既男仔，
打機唔俾，睇電視唔俾，我試過訓晏覺都中招
做咩唔聽我電話？
傾電話hea覆你又死。
就算同男仔出街都check住晒..
成日打黎..係邊？做緊乜？
同成班同事食飯又唔中意，一定打黎..
搞到要鬼鬼崇崇、最後怕左佢自己一個人食。

唔係既話tum都tum幾日
：對唔住
：對唔住？你知唔知自己錯係邊！
：...（心諗：唉又黎）
：唔知自己錯係邊唔好講對唔住！你無對唔住我！
再經常分手要脅..

佢個人好既地方就係好照顧我..
放親假都黎我屋企幫我執房洗衫煮飯..
同埋摷我d野...ex送既野佢全部幫我dum晒
心淡後..心諗煩過我老母..

最後係情人節果日我要陪我阿媽去醫院照CT..
佢就想同我返大陸..又要脅分手
發脾氣唔聽電話唔覆text
我又唔想再tum、因為覺得自己無錯
跟住開始唔搵佢
自由左幾日之後個人如釋重負..
真係放監咁..唔使起身出門食飯訓覺都報告
幾日後又問點解唔搵佢、又逼講愛佢

：我想做一隻無雀既腳仔
分手後爽到呢
中意做乜都得
係間房亂到仆街

建議有控制狂女友既絲打早日脫苦海

安慰得佢多我都嫌自己口臭

我女友都係淨係俾我同識咗好耐嘅人出街
其他大學/做野識嘅人佢會好唔鍾意我同佢地有深入嘅交流
同埋唔鍾意我識新朋友

而家同非中同出街多數唔同佢講
但絕對唔係偷食 只係覺得好煩唔想嘈

分得好！
睇到都覺得煩
我係一個極需要私人空間同自由嘅人
幾愛都好，咁樣check 住堅頂唔到

陰公..明明無野都好似唔見得光咁
不過我份人唔識講大話同埋好驚俾人揭穿

要遇到個佔有慾唔強又尊重大家私人空間既真係唔容易

我都覺得自己分得好

絲打，你條屍今日有無彈出黎？
堅持住呀頂住。

冇彈 可能有好幾條符在場 震住左
繼續努力掘返個窿埋返住佢

真係會俾佢影響架
最憎啲人成日射負能量落我度
大佬 我唔係垃圾桶

一日半日我ok,
人人都有唔開心嘅時候,
但成個星期都係咁我真係唔想再覆

有冇奇怪對話例子可以舉例下？

咩事又又？

佔有慾呢樣野真係好難拿捏
有時又想女朋友痴身
但太痴身又會好煩

俾你講到疆屍咁
無事就最好啦

真係難服侍丫～

少少咁 但我唔覺自己性格似男仔 可能因為我成日都好主動掛

約女朋友食飯起唔到身 遲咗兩個鐘 激嬲女朋友
之後用肉體補償咗佢

唉d 女真係好on9
我又係苦主
例如我想去睇戲，佢呻話無興趣
我咪話咁你唔早講，買左飛先講咁點
然後就鬧交
最後佢話係想我覺得佢好好，會陪我睇佢唔想睇既戲
已經發生過好多次，遲早頂唔順

好甜

這些機會

其實一齊耐咗冇咗激情
係點樣分辨到你係冇咗感覺定係變咗做感情？

一齊左幾耐？

發脾氣就肉體補償………
發脾氣次數會唔會愈黎愈多

兩年幾

你同佢講..唔好逼自己做唔中意既野
如果你係想陪我,咁你就唔好呻
最怕呢d又要做又要呻

最後結果你覺得曬時間悶，我又唔覺得你好好

主動先好呀..唔怕醜

講過啦，佢話唔係唔想陪我，係想我appreciate
點解女人諗野可以咁奇怪，
定其實係我唔夠鍾意佢

通常兩年以後就開始激情減退
如果分開左，你會習慣嗎？
如果同另一個拍拖，你有信心可以行得長過而家嗎？

佢唔係啲亂發脾氣嘅人
係我仆街先

手多丫，悶得滯上去睇自拍post, 差d 電話都跌爛埋

咁又唔係個個女人都係咁既

或者你試下瘋狂讚佢
好開心你陪我睇呢套你唔想睇既戲呀
你仲有咩戲唔想睇，我地下個禮拜一齊睇丫

btw你講緊果兩樣野係互相影響
唔中意唔出聲，然後放負。
除非你食負能量維生..唔係一定會覺得煩，
覺得煩就想疏遠。

有咩睇、睇到咁激動？

哪裡來的自信

手已分
有冇過來人？
好似鬆咗一口氣咁，但又好怕日後放唔低
點面對？

過來人在這裡，分了手七個月，沒有後悔。雖然有時想起還會心痛...

分手原因：價值觀根本上有嚴重分歧。

放低咗未？

自己提出分手 就唔好諗咁多啦

唔係我提出

其實無話放唔低
日子過去你就會放低架喇
諗清楚、唔捨得既咪追返人。

其實我用了一年多才有勇氣說分手...所以差不多兩年了，放下了...只是偶爾遇上某些情景會心痛...

如果係講到去價值觀有嚴重分歧
就算一齊落去都只係勉強
向前看啦

同前女友散左一排，最近追返佢，佢話佢心中有第二個人，但個個人唔鐘意佢，但又叫我追佢，話我未得到佢個心，曖曖昧昧咁，講其他野就好開心，但就死都唔肯應成同返我一齊。有時又忽冷忽熱，好辛苦，求各位指教下佢係玩緊我利用我定係都對我有d 好感，比d 時間佢都仲有機 好攰好心痛。我仲應唔應該落去

利申：藍絲

其實我覺得佢係想吊住你 你都講啦佢中意左第二個人只係人地唔中意佢 如果真係想同返你一齊就say左yes 啦 唉 最差既情況就係佢中意個個人又吊住佢 而你ex仲中意緊佢 而你ex又吊住你

係 佢仲話我愛佢就應該要包容接受佢心中有另一個人，佢話佢自己都係咁，如果唔係我就唔係愛佢

真係笑撚咗
佢明知人哋唔鍾意佢但都繼續鍾意嗰個人冇問題
但會唔會用呢樣嘢嚟合理化收兵呢件事

條女係咪on9
勸絲打早日斬欖 呢種女仔養唔耐

我同佢聯絡翻 但我先知我未放低
我當心事咁放低係度啦？平時好忙好少開連登

一直都longd緊但就快完啦
我想像唔到自己同第二個人可以同佢一樣咁close
但我覺得我好似唔再掛住佢

同埋呢排成日發春夢夢見自己同第啲女仔一齊（係唔識/完全唔關事嘅人），唔知係咪潛意識想話我知...

就黎完long d?
咁等埋佢返黎先啦
唔掛住佢可能係你慣左冇佢係身邊，同埋知道掛黎都冇用

前幾日同佢出街 係咁搵籍口叫佢唔好咁快返屋企
佢走左之後我掛住佢掛到好想喊
沉哂船啦點算好

我都成日發春夢 起碼一個月4 5次 次次都係唔識或者熟過唔會再見嘅人
一開始覺得好對佢唔住 但同佢講完 佢反而無嬲 話又唔係現實有第二個 夢都控制唔到
有個fd同我講話 因為一開始你就已經諗住會唔會又發到春夢 所以潛意識就會想有途經去滿足自己

Ff完就算啦

嗰時重特登走去周公解夢 結果咪只會愈諗愈多

大家記唔記得我
女朋友搵我話佢諗清楚佢最愛係我
佢話佢諗通過往嘅嘢已經過去
而家眼前係最重要
但我同佢講我都要時間，
你試吓溝返我睇吓我會唔會同你一齊

除左恭喜之外我都諗唔到講咩好
都啱..唔係俾佢拎晒主導權

咁誇張
見少陣都想喊？

邊個溝返邊個先？

我都想發春夢呀！！！！！！

仲沉得勁過我
琴日佢終於番工 唔知係咪好耐無見我
食完飯果陣我地坐係到 我起身諗住行 佢係後面攬到我勁實唔比我走 好記得佢係一隻手cool實我鎖骨個位，另一隻手攬實我條腰
搞到我紅都面晒
之後番入去做野果陣又成日借d易將個頭挨落我膊頭到
想點丫你

曖昧真好

試過發夢同女神去旅行然後住酒店同床，
我仲坐喺床邊叫佢起身，
佢訓喺床果陣淨係著住bikini

我發夢見到我愛人都係純到同佢去玩哥基
雖然我有睇AV

我叫佢試吓溝返我

頂個個喺度分享自己啲春夢
btw有冇人試過急住尿發
個感覺真係好似搞緊咁......

嚟緊暑假就完啦
希望我只係習慣咗啦
自私啲講我唔想再曬時間搵另一個

跟住發夢去廁所，屙埋

同你一樣暑假完

春夢就無
發夢急尿就有
仲要去極廁所都仲係咁急..
起身..頂原來發夢..唔怪得屙極都咁急

細心聆聽緊

女朋友去完exchange到我去
真係2018先見
一齊咗一個星期多啲就要long d一年

因咩事分手
Ex既野真係可一不可再

分手因為佢話佢已經唔鍾意我 本身諗住唔再理佢，但今日佢搵我幫手又手賤應成左，其實我同佢係同學，成日都會見到，每日簡直係折磨，我想避開佢都避唔到，一見到佢我就下風

其實我同佢分左兩個月都冇 佢而家已經鍾意左第二個，只係個個人唔鐘意佢，唔明佢點解對我冇feel jl仲要搵我 玩我

想問咁多位絲打幾時/點樣知道自己係鍾意女仔?
有無曾經迷茫過?
我以前讀書時試過俾幾個女仔同男仔表白,
雖然一個都無接受到, 但係俾女仔表白我會特別想逃避,
試過鍾意一個男仔嘅同時又會因為一個好close嘅女仔fd好唔開心, 甚至呷醋,
最後嬲咗佢無fd做但又咁多年都掛住佢...
到出嚟做嘢試過俾客(女人)抄牌同俾個女同事錫我, 搞到我個心好亂,
但我只係同男仔拍過拖...
對住男性我可以分得好清楚自己鍾意佢定只係朋友, 但對女性我就無咗呢條界線...
我迷茫咗好耐唔敢同人講, 都唔知自己到底係點樣
利申:藍絲

嘩，這名女子是高手來的！
絲打好自為之...

絲打一定好索
冇嘅，其實你有冇試過對住女仔有種好特別感覺？
例如想同佢親密啲、會掛住佢？

近期聽過最無sense既說話：我諗90後可能無咁硬淨，所以比較多pure
....屌都廢事
老屎忽既圈內人仲難頂過明光社

possessive、又想有親密行為就應該係
睇你紅字都好大可能了

你一定好靚女

其實靚/索我又唔覺得自己係 仲粗豪到俾人誤會過係TB
對住女性嘅特別感覺係會想喺佢身邊, 但又無諗再進一步要做D咩,
對住男性就會諗點先可以再close啲, 會諗好多之後嘅嘢,
但...其實係咪發過春夢就即係對嗰個人有嘢

我唔靚架
但越諗越覺得自己似bi..

同女朋友講希望以後可以結婚 一齊住 日日 見到對方
講完即刻喊到停唔到

咁都可以拉得埋嚟講 長知識了
所以無乜點btf就係咁解⋯⋯

明明諗住可以放低
但喺佢又恢復單身之後、呢兩個月大家都得閒返落嚟嘅時候
我哋好自然又日日見
近排我搵咗份工一個星期返五日
同佢講之後會陪唔到佢食飯
：仲有兩日可以一齊食 再唔係某日你早放我嚟搵你都得

佢講咗小小一句我已經小鹿亂撞咗成晚
嗚啊點解你要屍變

why not both
男同女都鍾意唔得咩

係因為知道好少機會先會約到佢出黎見
完全唔捨得分開

我同佢之間點都唔會發生呢啲事
佢唔鐘意身體接觸

哇哈哈 屍變呢個term 真係好貼切
或者你呢個case 係復活呢

1個人既意見咋嘛？
呢句的確好無邏輯
pure同硬淨有咩關係
tb並唔代表抗壓能力高
性別認同問題

我今日約左佢出去，唔知點解好緊張 今次係佢比晒全日我，之前都係等佢放學
仲未諗去邊

好怕標籤黨
自己友都label..
每個人性格都唔同點解要一概而論
以前就80後乜乜乜
而家就90後乜乜乜
好快就00後乜乜乜

琴晚又發春夢

現實中乜鳩都冇

求教學

好耐無見啦烈仔

同求

好想日日發春夢

恭喜絲打

其實我同gf喺香港都longd
一個東一個西

你竟然冇賴到？！

好彩你冇改名
幾時介紹囡囡我識

日日又唔得嘅 會攰架嘛
一星期兩次啦

發春夢果位絲打..麻煩分享下夜晚果餐食咩多

大家既女朋友係咪都係現實中識 app 識d 人又伏伏地 現實中中意過個d 都係直 到底幾時出到pool

講到好似有得揀咁

我都係最緊先上翻水
你翻工無女女咩

兩樣都試過、多數現實識
網上又唔可以話一定伏
不過為識而識..如果太快一齊
根本未了解個人..係會幾伏

夢又冇得發，係咪ff 都唔比

因為其實我都好少主動inbox 人 不過inbox我 個d 就。。。。 之後都唔敢inbox 人

而家出緊去見佢，叫左佢著靚d同唔準素顏，佢話好 好期待
帶左成袋手信比佢 諗住每隔一個鐘就比一樣佢（我已經預先包好左每一份）
希望今日有好的事情

我有喺學校撞見你

慢慢嚟 太急就會gg
我就是例子

我而家讀番書了
但我都係冇識到人
然後我番以前元朗個間做Pt
咪又係啲媽媽級 同個個女仔

最近同啲hehe同直既朋友come out
有個直女話受咗咩刺激點解會咁
呢句難聽過粗口

d 人最興問 下你中途轉gay ?

仲係佢 幾長情啊

其實已經對佢冇乜野
而且佢都唔知做乜而家對我啲態度好差
只不過我地仲係同事姐

你做過啲咩嚟
烈仔快啲搵新目標啦

我咩都冇做 女人巧難觸摸
我咪等你介紹俾我囉

「現實」呢個term

女朋友呢度識
一齊之後第一句
你叫咩名

好sweet啊媽咪

祝你有好消息！

頂你叫咩名
玩野咩

佢真係咁問我架

好閃啊 反省下啦

等緊報告

受左咩刺激
咁你點答返佢？

一上水就睇到你地又放閃

我叫佢唔好再重複呢句

咁佢接唔接受到你comeout？

女朋友係以前同學 嗰陣大家都長頭髮 而且大家都有個ex(係男仔) 無諗過做左咁耐朋友之後佢同我表白 仲話其實啱啱識已經鐘意我

而家大家都短頭髮？

女朋友話佢以前中意個女仔黎緊會去佢個國家 (因為個女仔去探女朋友)
女朋友話想佢見下我 問我下個月過唔過到去
我聽落唔知點解覺得好奇怪咁
之前嗰個女仔都去過個到探女朋友 佢地三個人食過飯
大家點睇 可能我諗多左

利申 long d

冇架都係普通煮到埋黎有乜咪食乜，
不過好多時臨訓前灰鳩咁諗冇可能會同到佢一齊就會發春夢
試過諗唔同人都係咁
可能係個天可憐我現實中太dry俾個夢我ff下

要咩類型
不過最正個件已經俾我食咗

講咁耐都冇圖
正正常常長頭髮就得

其實佢唔正
周街到係啦咁 你宜家要讀幾耐書

我而家就試下！

你話佢唔正 係咪想死
周街都係 唔通周街識人咩
讀埋今年咋 我top up淨係讀一年

岩岩送完佢番屋企，臨走時比左最大果份禮物佢（公仔黎）佢好中意 臨走又攬左一陣
佢仲話 死啦我阿媽會唔會以為有條仔溝緊我，成日有新公仔收 （因為我之前已經送過兩隻比佢）
頭先同佢去左唱k，我飲左酒，係咁同佢自拍仲係貼晒面果隻 佢又好主動咁將隻手摟住我條頸
我醉左話好凍，拖住佢隻手行左一陣好滿足

唉，我係咁點果d咩 明目張膽，如果的事，開不了口呢d歌
好用心去唱，唔知佢feel唔feel到d咩

又拖又攬

我知佢無上連登既
咁就嚟讀完架啦喎 個科無女咩

咁佢今日仲有冇係咁提起佢男友?

[集思廣益] 如何減輕m痛 女朋友每次嚟m都痛得好嚴重

我自己唯一解決方案：
食藥，但會好依賴

利申：一樣都係一嚟m就會死，而家嚟緊
琴日痛到喺街到捲埋一嚿坐低，出晒冷汗震晒
我都好想知有咩解決方案

agger 網上識
好既咪無咁易識到d同你朋友／ex有過歷史既人

有冇試過用暖水袋/暖包敷下？

間唔中有提下但唔多
佢ig post左我同佢勁close既相，佢男友好似少玩ig

嗚呀我都想係活
但同時又有好多顧慮 驚會無咗佢

可以試下做d腹部運動
平時得閒就收腹，
唔係黎緊果陣做..會痛多幾錢重。
我之前又係痛到抽筋
而家痛一日..
其實係排唔到出黎先會不停痛..
真心想搞既可以睇中醫調理下
平時唔好飲凍野已經會好好多

如果真係痛到生不如死果隻
可能係子宮後屈/生左子宮水瘤
呢樣就要睇西醫先知

加甜唔該
仲有無sweet野分享

唔係阿都係pure但佢比較man 意思係兩個長頭髮仲要一齊討論過大家既ex 真係無諗過佢同自己會鐘意左對方

好sweet啊

係咪就得米
不過佢始終有男友 小心啲

緣份既野
可唔可以分享下點開始
點樣發現對佢有好感
當時對女仔有好感，
你係好快接受到定掙扎左一排？

唔會啦 暫時應該未有呢個可能
同佢出去的時候佢男友搵佢佢都係會應的
樓上有絲打話想再加甜。。其實今日都無咩特別
想講既係佢今日真係好靚 我偷影左佢 有d想放上黎同大家開心share
睇得出係有用心化妝同埋打扮過 仲著左我之前叫佢著比我睇既女神鞋 即係白色尖頭有絲帶果d
然後。。。行得耐佢隻腳痛
我地搵個位坐低幫佢除左隻鞋同佢"練"下
果陣心諗如果我身上有膠布同藥膏咁就會perfect池
然後。。。佢又再一次因為我而出街出到夜一夜
今晚都成12點半先送到佢番佢屋企樓下 臨走我又係唔捨得既衰樣，不過開心既係聽日都有得見

好羨慕 芒茫人海都可以咁樣遇到對方
祝你地幸福

好正
睇你啲share睇到我好懷念同人曖昧嘅時光

btw幫佢按摩真係做到出晒面
雖然係咁送野已經好明顯
希望絲打你成功啦
但呢個女仔真係好信唔過

多謝絲打

當初啱啱開sem上堂我坐左係佢隔離 慢慢就熟左 直到差唔多兩年後 有次我病得好緊要 但佢唔知仲約我食飯 佢靜係知我嗰日要自己食晚飯 知道之後就話黎接我(我同佢住好遠)一出到黎就攞住枝感冒茶 然後帶左我去食粥 食完飯我話想食甜野 佢就帶我去食熱既糖水 最後仲送我返去 返到屋企佢就係電話同我表白喇
我諗佢應該都feel到我有啲野先敢開口掛 因為呢一日出去既時間九成都係拖住仲係我主動拖佢先

緣份既野真係講唔埋 識左兩年大家講野突然曖昧咗 而當初佢仲要同我傾下ex 拍過半年拖 到最後居然因爲一剎那既感覺一齊咗到而家
其實我同過男仔拍拖 但當時已經知道自己對女仔都會有感覺 所以都冇話接受唔到 反而好衝動一齊左

食止痛藥

好正 依加一齊左幾耐

sweet dream

乜柒都冇呀呀呀呀呀！！！

真係好正
睇完心都甜埋
絲打女朋友好體貼..你衝動都好正常

笑死我..救命呀

有女 但唔識
我連自己班啲人都唔係好識 我得3個女仔熟啲
但兩個拍緊拖 另一個
之後又做奴工好難識人

屌

睇開頭，必為係自己打
但無你地識咗咁耐，同係我表白

我個個都係上堂坐隔離識
其實緣份既野 好難講
是對的終於會碰到
讀完會唔會轉工

我而家熟啲個個女仔都係佢過黎識我
所以應該轉工 番啲多同事既工會好啲
如果我pt轉ft轉pt 又轉番ft應該會俾人打

按摩………… 我嘅按摩係比百五蚊…… 會有45分鐘囉
so jerless!!!!

最work 真係唔好飲咁多凍野 不過我知好難

又係我啦
呢幾日同佢幾好，
佢真係做好多好似隻兵咁嘅嘢
其實我諗呢個stage我幾滿意
（唔係指佢做兵）
而係大家關係好似平衡返，
唔再係之前咁我一味付出同照顧佢，
大家終於都正常返啲
我依然冇同佢做任何情侶嘢
但大家都相處得好好
不過我會繼續觀察佢

飲黑糖薑母茶，同埋貼暖貼

唉

唉咩

覺得自己好心急 識得嗰兩個月就想同佢做好多野
因為之前發生既事令我好驚自己手腳太慢
但依家呢個同朋友講到明唔鍾意比人chur
我真係唔識點拿捏.. 自問有機會都努力把握 :(

暗戀緊人同人曖昧嘅時光真係好正
我成日都話我女朋友冇經歷過暗戀人 好可惜

同女友坐低傾過
搵到共識要點相處
互不干涉政策
好似舒服咗咁嘅相處

好似要嚟之前一個禮拜飲先work聽人講

今晚再接再厲
要幻想一百次冇可能嘅事
sweet dream 呀

甜到漏！
我沒有拖拍也感受到那份甜蜜！

祝你們幸福快樂！

alex同maggie?
原來明珠有播仲追到咁貼？
我想睇lena x kara

alex
圈內最殺食個種幹練feel姐姐

第一季我有ff過kara x alex

我次次頭一兩日飲左都會覺得好少少

我都聽講係要之前飲

我係覺得飲完暖左身冇咁痛

之前買左盒 結果人地痛得犀利送左俾人 自己冇得飲不過佢吖嘛唔緊要啦
成日覺得止痛藥食得多好傷身
俾人叫我戒雪糕凍飲我又太鍾意食
好彩唔係痛到要死嗰隻 次次由佢自己痛完就算

你地會點對待同事或朋友之間討論你係咪les果d?
因為我同佢同公司，佢part time雖然好少番但好多人都識佢
可能因為有睇ig所以d同事都知我同佢呢排行得好埋，影相又好close咁
頭先有個男同事問我 喂聽講你同親xxx出街就死都唔肯番屋企，一定要拖到夜一夜喎搞咩呀?(xxx係佢)
重點係唔知點解佢會知呢樣野係真（因為每次同佢出我都真係唔願走）
好唔中意咁樣比人問覺得好尷尬，因為我知有個男同事係中意佢，然後佢又有睇佢ig
唔知係咪暗中已經被討論左

其實咁問法都真係幾尷尬..
熟既咪可能認左佢
唔熟就笑笑帶過算

問你果個同事同你fd唔fd?
女仔ig有無透露你拖到夜一夜都唔返屋企先？
如果無我都幾肯定係個女仔同人討論過..
可能問你d同事你係咪les...
保重

探下女仔口風
你同事知唔知你上連登呀

你講得咁明顯，有上連登睇呢個post的話應該會知

好fd既，我問清楚啦，原來係佢之前同果個男同事傾計有講到我地夜晚去行街傾計傾夜左，可能係我同事自己ff掛
女應該唔會問or討論係咪les呢樣野 因為我個樣係一定唔會覺得係les 我覺得啦下
我知有一個有上連登 希望唔好相認啦因為我既故事真係好易認又好明顯

但係你既行為出賣晒你..
佢一定知（女）

之前衰衝動同朋友come out咗
然後我話：咁呢啲天生，而我都接受咗
佢：點會呢

真係俾佢吹到啤一聲
你問返佢會唔會中意同性
如果唔會咁又點會唔係天生呢
除非bi就話有得揀姐

睇到呢到笑咗
成日捱到攰一攰先瞓 結果好少發夢
我都想發個夢開心下

但佢又表示接受到同異性一齊 我諗佢係bi偏直
但當下聽完佢前言後語真係頭都大埋

同女朋友終於到London啦
佢話今日帶我返學好興奮呀
有人有興趣睇我新學校既我就繼續放相

尋晚返屋企之前影既

我plan緊4月去London呀
可能去8日，但我仲係咩錢都冇
最後plan嚟可能去條撚

我醒起琴日有d sweet野可以同大家開心share如果你地想知既話
話說琴晚我地一大班人去食飯 佢有去
等位果陣得一張椅，我坐係到
佢話攰，我無so佢，之後佢將我大脾拍埋然後一野坐落我到
到坐低食野果陣，唔知點解佢好似好中意係人地面前聊我?
係咁係我耳邊細細聲唱歌（唱番我地前晚去唱k d歌）
我用隻手係枱下面搞佢隻腳佢又唔阻止我
之後唔知係撒嬌定做咩，同我講 我想食蝦但我唔想搣，我慣左食既時候有人搣埋比我架
大佬你講到咁我即刻搣晒比佢食
然後到最尾影大合照果陣因爲d位好逼
佢係成班人面前又坐落我大脾到 ，咁我隻手緊係順勢攬實佢條腰
真係唔知點解佢要咁揚呢，好曳

唯一解釋佢係bi..所以覺得有得揀

有興趣

繼續加糖！唔好俾佢停
大佬你地咁揚..唔怪得同事會問

好掛住London呀
絲打邊間u？

你係好女仔嗰種？

呀呀呀呀呀
電撚死me 啦 嗚呀

係真係好sweet
唔知幾耐冇試過

嘩，若果是我，單獨和喜歡的人這樣，應該忍不住就錫她了！

努力呀，終點在望！

女朋友好細心尋日已經買左車飛比我 唔洗同班麻瓜逼餐死

明明我地買左依2個位 點知比人霸左 搞到我地企返學校

女朋友呃我話今日上草藥堂 點知我好冇記性 差啲炸左間學校

最後搞到去左校長室記左個大過

宿舍張床好細 比多比訓就差唔多 嬲嬲地聽日就去退學先

我學校好出名 但麻瓜未必知

黎到之後我打算返香港申請破產

我都係唔戒口又唔食止痛藥
因為次次都叫忍到痛...
但有啲人又真係可以痛到又暈又嘔
見到都覺得辛苦

唉連續3日唔夠訓琴晚終於訓足十個鐘點知發惡夢

喺耳邊唱真係
好誘惑人 我會好想撲低佢

睇咗咁多真係忍唔住講句
呢條女真係好邪惡 咁引法

條屍放電呀？

我都試過 成件事好慘
搞到成日情願唔夠瞓攰到無夢發
雖然我知日日瞓得3個鐘真係好傷身⋯⋯

我都好想撲低佢 但可惜無咁既地方比我咁做，咁多人望住，你話係張床就話姐
佢同我講星期六佢屋企人番大陸
因為佢知我煮野食好勁，叫我教佢煮飯仔 ，但要等到佢屋企人唔係到先上去會比較好
但我要果日要番工
佢咁講係咩意思

同意絲打你講法，佢好識引我

咁你上唔上去
好期待

絲打咁勁一日訓三個鐘就夠？
咁一日咪多左五個鐘用

好多絲打俾你呃左

如果你自己女友咁樣引人單獨上佢屋企又坐哂大脾咁你會咩感受

其實你地睇到而家，覺得佢對我係想點？
我驚係自己諗多左/當局者迷咋。。。🤔

過來人，帽已除
話同姊妹返大陸玩，返黎有咖哩雞

兵，全部都係兵。

開心嘅咪繼續曖昧落去囉

又冇夢發嘅我表示好羨慕

大家咁話

莫強求

兩個都單身就話做人SP都無野啫
人地有拍拖...己所不欲

睇故仔食花生梗開心㗎
但我唔明當事人點解丁點guilty都無

其實唔夠 但個生理時鐘真係錯得太離譜
慣咗06:00瞓 晏晝先起身
結果一開學就悲劇 夜晚瞓唔著但又多朝早堂
個人長期都處於一個唔知自己做緊咩嘅狀態

有啲嘢你唔搵佢佢就會自然出現 好似係

記得事主話過之前都試過比人搶女朋友
應該好明白係咩感受

不過我覺得好多人都恃住係les就覺得女仔互flirt好小事 無傷大雅咁

其實唔係開心就大晒

唉今日又唔見左人想見多日都唔得

不過尋日真係玩得好開心

大家既另一伴影相靚唔靚
我女朋友影相好有風格

我女朋友都係 影出黎硬係怪怪地咁

Btw啲相係咪執過 幾靚

人地有男朋友既 就算驚都要作壞打算先啦

好多絲打俾你呃左[/quote]

不過尋日真係玩得好開心

大家既另一伴影相靚唔靚
我女朋友影相好有風格[/quote]
我女朋友都係 影出黎硬係怪怪地咁[/quote]
Btw啲相係咪執過 幾靚[/quote]

絲打真係好眼利
你女朋友鐘唔鐘意影相?
佢就好少影相 我諗係佢眼中影張人像相就係有整眼耳口鼻就得

不過尋日真係玩得好開心

大家既另一伴影相靚唔靚
我女朋友影相好有風格[/quote]
我女朋友都係 影出黎硬係怪怪地咁[/quote]
Btw啲相係咪執過 幾靚[/quote]

絲打真係好眼利
你女朋友鐘唔鐘意影相?
佢就好少影相 我諗係佢眼中影張人像相就係有整眼耳口鼻就得[/quote]
我本人就通常outfocus
個個都影到朦羅麗莎咁..保證靚

小心身子呀！
你係失眠定自己唔願訓？
試下每日做返半粒鐘運動
你夜晚就會眼訓架喇

希望在星期一呀嘛
打探到佢有無男朋友未

不過尋日真係玩得好開心

大家既另一伴影相靚唔靚
我女朋友影相好有風格[/quote]
我女朋友都係 影出黎硬係怪怪地咁[/quote]
Btw啲相係咪執過 幾靚[/quote]

絲打真係好眼利
你女朋友鐘唔鐘意影相?
佢就好少影相 我諗係佢眼中影張人像相就係有整眼耳口鼻就得[/quote]

因為我都有影下相咁
女朋友冇影開相 無論影人同影風景都好醜
影景點影出黎係影唔到成舊野

因為我都有影下相咁
女朋友冇影開相 無論影人同影風景都好醜
影景點影出黎係影唔到成舊野

未呀，應該要真係熟d先打探到，
目前仲係工作上冇得合作既同事
我同自己team全部同事都已經幾玩得埋同吹到水

係有一次聽到佢同人傾計提到個"he"
但聽唔到前面係咪傾緊男友
因為佢係有玩開某個需要人教同比較危險既hobby
當時佢係話「佢教我xxxxx」
所以唔sure係講緊一個男性朋友定BF
而佢所有sns都冇clue去證明，fb仲要寫單身
佢性格又好outgoing，男女都可以好好傾
目測冇戴任何情侶飾物
所以，我真係唔知

又俾人提醒左自己只會永遠喺friendzone嘅事實

啱呀。

道德高地嘅空氣真係特別清新

笑撚死 道德高地

失眠 唔願瞓 同忙到無得瞓都有 自己攞嚟衰
做運動真係work 每次跑完步夜晚都瞓到隻豬咁
然後唔知醒
真係係時候要搞返掂啲作息時間 近年個樣殘得好快

想訓梳化?

個人覺得 紅字其實係直女成日無心插柳而flirt親人居多
不過你唔受邊得嚟互flirt 所以⋯⋯

I know that feel sis
我之前叫女朋友影隻公仔訓係床到既正面圖 點知………

所以。。其實我係咪唔應該係到講太多，驚有罵戰
點解佢又要flirt番我 我睇唔透

唔想

絲打 小心身體！長期訓咁少 身體機能會變得好差
我試過有幾日訓少三個鐘 好撚精神 但個心會跳得好快 幾驚會暴斃
Btw做運動是個好方法 我自己會做完運動
沖一沖涼 再睇陣書 或做陣功課再訓

我女朋友都係 影出黎硬係怪怪地咁[/quote]
Btw啲相係咪執過 幾靚[/quote]

絲打真係好眼利
你女朋友鐘唔鐘意影相?
佢就好少影相 我諗係佢眼中影張人像相就係有整眼耳口鼻就得[/quote]
我本人就通常outfocus
個個都影到朦羅麗莎咁..保證靚[/quote]

原來絲打又係攝影大師 你既拍攝手法好特別

又唔忍心批評佢

係呀
你早訓都會唔知醒..證明你真係好攰
的起心肝搞掂佢啦。
我個妹好似你咁成日天光先訓..
如果要返學既話直程唔訓就返學..都唔知佢點解頂到..
終於大病左一場
嚇到我
最尾要做手術先執返條命
健康無價呀絲打

最近同個女同事玩得好埋 好似鍾意左佢點算
利申：tb

救命..笑死
點睇都係側面
不過換個角度睇...
其實佢好細心..幫公仔come埋被

其實係到講都好既 我諗你屈埋屈埋係心 都會唔舒服
我明你同佢有時有啲好sweet 既行為 會令絲打你覺得巧高興
但隨時間耐左 你踩得愈來愈深 情緒愈俾佢牽引
我諗到時你會苦多於甜
到你終於忍唔住問岀口 我地之間係點
可能個女仔覺得呢啲好close既行為 無傷大雅 根本無放在心上 當你只是朋友看待
可能個女仔神早知 但又心知當然唔會因你放棄男朋友
但點都好 最重要係絲打你既心態
認清佢係有男朋友既事實
當然 你自信滿分的話 大可以當面問佢
要唔要同你依家個男朋友分手 同我一起
一齊 當然happy ending 被拒絕 咪安守本份 做朋友角色 不想糾纏 咪頭也不回咁走囉
知易行難 唔會一夜就諗通 需要時間的！

說出個重點來

(我知我亂入唔好意思)你個名發生咩事

再換個角度睇 佢都幾得意呀
有個唔識影相既女朋友 終於有樣野叻過佢

呢排有好多on99做唔到咩咩咩就抄名post
於是特登改左個好撚多筆劃既on9名入去留名

講得好好
你個名..

愈改愈有趣😂

出面普遍咁睇係不幸
但連les既自己都覺得兩個女仔就唔駛好認真 都幾sad

心情唔好

係邊個咁唔通氣呢?

最近有啲糾結 話說我以前中意既全部都係直女所以一直都係暗戀人或者就算中意都會死心因為佢地一定唔會對我有意思
但係依排識到啲sheshe朋友 其實之前一直當佢地係朋友 不過同佢地相處我唔係好識分佢地究竟係中意我定純粹想做fd
就連我自己都好confused對佢地係咩感覺 因為本來同一個sheshe朋友熟 而佢對我都好好 我又唔抗拒而且成日會諗住佢所以就覺得自己係中意佢 但係過多一排同另一個sheshe朋友又開始熟 我又係咁
我都唔知點樣同佢地相處 又好難知道人地係咪中意我

成日返工果陣會整我 好多身體接觸
交換左電話之後又主動whatsapp我傾計

絲打去London係去玩定探人

多隻兵...有新鮮感
俾男朋友問又可以答佢女仔黎之嘛唔好諗咁多
個女仔真係好識吊你引..
但如果真係鍾意你 佢點會唔想同男朋友分手同你一齊？ 佢有無暗示過有呢個諗法？
btw, 建議你當無結果咁落去會好d
唔好expect有咩好結果
曖昧呢個過程enjoy就算啦
唔好入戲太深 識下其他人分散下自己注意力
而家你當局者迷好多野睇唔清
我地不斷講其實佢唔鍾意你你都唔會聽

我想問下你地 如果明知對方係唔會鍾意自己嘅話 會選擇繼續留係對方身邊做朋友 定係會疏遠對方？

其實好耐之前已經有唔同人講過類似既野架啦
果陣事主都係咁話覺得佢自己係衰人架
只係之後當個女仔又flirt番事主果陣
事主又會好似再有番少少希望
再loop過"點解佢要咁做" "你地點睇佢咁做"呢d問題之嘛

應該係直女黎 唔知追唔追好
驚比公司d人知講是非會幾煩

我都糾結緊呢個問題 順其自然

已放棄話事主
勸極唔聽都冇計
最重要自己承擔後果就得

本來就黎可以當你普通朋友嗰陣
你又挨住我攬住我想點呀
你叫個個都英文名/花名
點解叫我就係中文全名/你改既得你會叫既花名呀
你有男朋友㗎啦 唔好咁對我啦好冇呀

知呀係pure
同pure朋友點相處好 太close又驚比人誤會但係又難得有pure fd

一諗到佢第時會結婚生仔，就會想長痛不如短痛

感性地睇，鍾意人又好難好理智地斷絕來往既
但諗清楚就知佢有無心發展，係咪收兵，終需一日都係要放手

究竟香港仲有冇les pub
仲有冇pure

pure

去玩 第一次黎 好似大鄉里出村咁

我未落過 不過唔好打算係個到搵到另一半

做手術咁嚴重？
我係少瞓、成日通頂得嚟個人又唔會因此而病呀之類我身邊啲人先覺得恐怖
我自己都諗唔透
不過因為咁樣我反而更加無限度咁捱夜
可能條命不知不覺已經短咗好多
真係要改 嗚啊

我都未去過
可能搵到嘅 都係人夾人
不過你要清楚多數邊類人會去呢類地方 自己接受到就可以
當然 入面都有啲例外嘅
而就算落去都唔代表一定係去搵partner吖
都係一個地方畀人坐低飲杯嘢傾下偈啫

唉。。真係咩都比你地睇通晒
你地都陪左我呢段故事一段時間。。有時真係好多謝你地聽我開心share然後又幫我"分析"佢想點
其實你地講得好中，我以前無乜點做過兵但估唔到今次中毒咁深
佢從來都無暗示過要放棄男朋友既想法。（佢之前講過 除非係男既講分手，如果唔係佢唔會開口因爲佢話咩唔想傷害到對方，寧願承受既係自己）
所以佢都有講過，如果真係出現左例外既話（即係好似我既出現咁），會屬於係新鮮感。。
然後呢種新鮮感足唔足以令到佢地分手？咁我就真係唔知了

我朋友話係門口望左陣 見啲人都3字頭都唔敢入去

留名學嘢

睇你抽唔抽到身..
難抽身就要疏遠
唔係好辛苦

到病時候係連珠爆發..
你尋晚又訓左幾多個鐘呢

女朋友淨係識影到我好矮好柒 我就相反 搞到佢成日有相po 自己乜都無

其實我差唔多有兩個月冇見過佢 到前幾日佢約我出嚟
一見面就問我點解唔約佢 唔通我同佢講因爲我鍾意你但我想疏遠你咩
原本我以為冇見咁耐可以淡忘啲 但一見又瀨嘢

琴日有瞓返多㗎 瞓咗七個鐘
但今日有嘢做又變返三個鐘

一樣

我會想做朋友
熟左就會自自然然唔鍾意架喇，應該係

我都會係咁,但我依家連開口同佢講野都唔敢

那有女 不過身邊朋友都係咁
影親出嚟都會搞到個人面容扭曲
定還是係我基因嘅錯呢

黎m 好痛大家有咩辦法解決，除左薑母茶？

女朋友m 痛 怪叫成晚搞到我訓唔到

食藥，暖水袋，熱飲

已變日經

當熟到一個地步你疏遠佢係一件冇可能嘅事 突然唔理佢會好奇怪 就gg
俾佢激親唔想理佢但成件事完全係怪

試完都唔得 岩岩買左d 薑母茶俾佢試。
我黎m 又唔會痛, 所以理解唔到又唔識解決

其實無得解決
做多啲運動，調理身子
btw我記得顏卓靈代言隻產品幾work
嚟完就食，下次唔會痛
但一盒成60幾蚊好貴

有冇人有睇唔係處嘅女仔幾靚都冇用嗰個post

有睇tb嗰啲 心諗真係好on9

雖然知道上連登勿認真
但睇親呢啲post都好撚燥底
屌 乜撚野二手貨呀你老味

入去睇左一段字，make sure 自己唔係標題黨，然後負評，上一頁。

即刻去睇下先

睇唔到咩tb果d..
太長又多廢話..無心機睇

女朋友睇到個comment係隔離唱 同是天涯淪落人
乜真係咁慘咩

一樣
佢話搵到個影相既定律就係唔好影到我個樣就得嫁啦

乜原來成人台有個lesbian教路點樣有高潮post

做性玩具店個個post

好痛啊！

越熟越埋越愛 但我似乎已經習慣咗喺佢面前扮無嘢

個post氣氛幾好
d巴打好虛心求教 又無乜恐同野
同出面好唔同

成日好放心唔落女朋友 今晚佢要通頂喺學校做野就好擔心佢
唔知係咪佢太純(同鈍) 成日都好擔心佢自己一個會出事
佢下年想住hall 一方面想佢enjoy hall life 一方面又好擔心佢俾其他人flirt走
嗚呀 我好冇安全感喔

Same 仲要佢本身係直
我會諗佢咁既質素應該得我會要佢
然後會有翻少少少少信心
btw住hall咪可以成日上去

Longd好多爭執好辛苦

男人共通點就係一講性就會脾氣好好 姐係 感謝up主無私分享 祝你一生平安 一樣道理

Btw有無人有玩玩具或者有睇嗰個post?手心波波 work唔work 翹係手指公同手指尾嗰個

幾耐呀

岩岩散左
搞到好肉酸 覺得自己好垃圾
唔配有人鍾意

佢間U啲hall嚴到仆街
其實想佢住hall其中一個原因係我下年都會住 而我間U啲hall唔嚴 咁佢就可以成日嚟屈蛇又唔使同屋企人交帶

頂唔順啲on9大男人主義直男

有時某部分嘅男人真係好嘔心

我都啱啱爭執完

做咩咁講

因為自己垃圾 已經唔鍾意人又唔講清楚
傷害到人

岳母大人比車撞斷左腳 要休息半年以上
搵極女友佢都唔係好覆我
佢回左句：Sor我諗我需要D時間靜下
好似有d危機...

咁比佢靜下，簡單一句問候，“有需要可以搵我anytime” 咁，等佢知道你隨時standby for her

咁大件事
俾啲時間佢 除咗情緒上都有好多手續要搞

發生呢d事真係需要時間處理，
唔好chur佢，同意樓上絲打，
俾佢知道佢有需要時你會係度就可以。
祝早日康復

頭先同佢講我其實以前好瘦（之前試過厭食，因為感情問題 ）
Sd左以前d相比佢睇，大部份都係無個樣，因為我淨係想show身材
有一張係咁易見到我之前個短髮樣（利申：果陣係tb但留緊頭髮 ）
跟住佢話 短頭髮😳難道你之前係tb🤔
我扮野問 咩係tb🤔
佢話 喜歡女孩子
跟住我就順勢話 一定要係tb先可以喜歡女孩子既咩
佢話 仲有tbg tbb(唔知up乜既佢 ）
我話 唔係囉 仲有pure呀bi果d
睇黎要教育下佢呢方面既認識🤔

你俾返個女朋友人喇...
認真問 你冇罪疚感嘅咩？

有咁講過 佢嗯左我一句就冇左下文
但見到佢仲有上facebook share其他post

對方100%知佢意思
而且主動做d嘢講d野派糖令佢繼續沉迷
咩扮野問個d佢肯定知你想點

一隻手掌拍唔響
又唔洗企高地係咁chur人嘅
好與唔好 佢肯承受個結果咪得囉
中意人又無罪嘅

不過要諗嘅係個女仔
如果係明知你心意 又要享受漁人之利 就要諗下值唔值得將自己幸福交比一個三心二意嘅人嫁啦

agree
佢享受得而家嘅快樂，就要預計埋之後嘅痛
佢share 得咁開心我地聽到都覺得開心，要講嘅之前已經講哂，只要唔好炒車後上黎瘋狂放灰就ok （冇人會可憐）

淨係想「放閃」，唔會瘋狂放灰既。。或者間唔中灰一兩次咁啦~
聽到你地咁講都放心d。。因為好驚自己成日分享自己d故仔大家其實係唔想睇or無眼睇。。
上面問到有無罪惡感。。好坦白講，真係無乜。。
因為覺得自己做唔到佢地之間既威脅 唉其實我都唔知
可能會話我做既行為同做第三者無乜分別。。
但一隻手又點會拍得響。。呢句好應好中。。。

兩樣野黎
鐘意係無罪啊 問佢有無內疚感係講佢行為

好似有人天生係戀童癖 咁係佢不幸
但真係去搞細路就係另一回事喇

雖然我睇你放閃都覺得好sweet
個女仔就真係識玩... 吊住你

祝你好運

利申 同個同事係佢離職前兩星期一齊左
不過好驚俾人知

你可以做嘅只有等..俾d空間佢
你地係咪有其他問題丫？

多謝絲打
開心share下點一齊 比我學下野

屌tb已經成為日經

分手2個人都唔想既 何必太自責

唔知…未出事前幾個星期佢已經冇咩點搵我
本黎約左星期二白色情人節去食飯
睇黎食唔成

我都想睇架
俾人話花生友 我係我認

呢d情況個男仔如果係自己朋友就會好內疚，
應該一開始就壓抑住自己、唔會咁做。
如果唔係..男未婚女未嫁..
呢個世界係咁競爭。
輸左只可以怪係錯既timing、或者係錯既對象
無左唔代表唔好架
早d知佢花心/未玩夠..唔好再晒時間都係好事

如果唔係女仔成日開綠燈
我諗子瑜絲打都唔會越做越出面
個女仔俾少少拒絕既signal人地..人地就停啦..

得罪都要講句
我覺得個女仔未玩夠
乜都想試下
俾你搶到都會有下一個他/她。
我唔反對你繼續追住佢條尾
每段感情都係互相學習機會

子瑜絲打
你對感情方面要睇開d..
唔好再好似以前咁因為感情問題搞到自己厭食症

邊度屌tb

感情淡左？

雖然係同一字 你誤會左 我無拉埋嚟講 加上你個例子要咁 我都無嘢好講 同話同性戀係天生 走去搞gay係另一回事 有咩分別

同你諗法完全一樣
愛情從來唔會係單方面嘅負責
要玩火 就預左燒親

<<當初喜歡你 其時你有別人
完全都因為我 才完結過去拋低了她
下個她 不過接替我當天那位置
情外情 轉了對象 別要太驚訝>>

三國志呀字瑜
結果好與否 回憶係屬於自己
有機會嘅 問個明白 無謂自己比人拖住走
鬼叫個決定權唔係你手咩

我其實係有d冇眼睇, 但唔係因為guilt唔guilty果d
而係子子瑜絲打同個女仔關係好唔對等
人地flirt你少少其實要既成本有幾大?
重要一定知你係鐘意自己, 試探見你唔肯講都知你唔會攤牌
更加唔洗驚有咩事同你做唔番朋友
佢個心而家仲想玩下仲想吊住你
而另一邊又送乜送物幫手睇醫生對佢好到加零一
當然, 我都明鐘意人緊係想乜都對佢好
但記得有其他絲打講過, 咁既關係就算之後真係一齊到都唔會有咩好結果
我個人都覺得無論係咩relationship都好都不能夠咁唔對等的
所以有時見到事主仲好high咁share d被flirt經歷我真心覺得唔係幾想睇落去 (可以話係唔忍心)
呢d說話係唔岩聽架喇, 你鐘意ignore就ignore啦

我冇諗過原來我都會咁唔開心
不斷喊

話說聽日就星期一, 希望d希望真係在星期一
不過一日唔轉番同shift, 一日見得果3個鐘仲要大家都忙到仆街
我都係expect個希望會在四月會好d

覺得自己死左去會好過啲

亂入下先
同性戀係雙方同意，
當中無人被逼做自己唔想做既事。
而戀童搞細路，個細路係被逼，咁樣係犯罪。
希望唔好將同性戀同戀童癖混為一談。

不過呢件事講得太誇張
而家唔係拆散人家庭
拍緊拖姐..使唔使內疚？
有人追佢，個女仔都有選擇權、佢可以拒絕架！
佢選擇flirt返轉頭、咁係佢另一半既不幸

睇到有d眼濕濕。。 多謝你地
好彩仲有呢個地方比我講下野留低番d腳毛
對上果次分手係對我好大影響。。厭食到差d入醫院
因為咁而由tb變左做而家好女仔既女仔
曾經以為唔會再中意番女仔（因為有中意過同埋同過男仔一齊）
但點知最尾都係比佢吸引。。
佢講過 佢d fd有叫佢去「玩」多d，唔好咁早咁快就「收心」
佢都有承認其實佢係想出去玩。。但唔敢定係唔知驚d乜
如果佢想玩我一定會陪佢玩
我都無野好驚無野好輸。。。
可以一直係中意既人既身邊陪住佢對佢好都幾好丫
雖然佢照舊日日番學都係見住個男朋友。
雖然佢永遠都係機不離身。

沒關係你也不用給我機會
反正我還有一生可以浪費
我就是剩這麼一點點倔
稱得上我的優點

做咩事？

呀呀呀！！星期一呀！！聽日又要返工呀！！唔想返工呀！！

其實有個人俾你暗戀都幾好..起碼有動力返工丫嘛..聽日一定會好天架

我明你意思
其實我唔係淨係呢段感情先係咁
以前拍咁多次拖 我每一次都係做愛人多d果個角色
永遠都係對對方付出勁多。。因為只要係令對方開心既我一定會奮不顧身咁去做
我係天秤座。。好多時都好講求公平，呢樣係好明顯，人地對我好我一定加倍對番佢好
但係愛情方面唔知點解我就算知道對方無可能付出相等既愛
我都願意拎晒自己100%出黎比晒佢
所以分手先傷得咁深。
上一次係最最最最最撚勁最撚慘。諗起都

其實我都覺，今個月慣左番工前check下email睇下佢有冇sick leave先
佢有番可以邊做野邊望到佢
冇番就只好更專心做野

所以你好需要改變心態，但呢d只可以隨住自己年紀成長先慢慢改到，冇得話改就改既

真正嘅寓工作於娛樂

我就係話唔好拉埋嚟講

絲打 你真係要學識抽身

不能同意更多。

唔對等嘅關係死路一條
我以前都好似你咁
永遠做付出比較多果個
佢會不停試你底線..
漸漸佢會越黎越多要求..
直到有日你頂唔順..

不過我同你唔同嘅係..我愛自己比較多
唔會為左人地做傷害自己嘅事
亦唔會再為左迎合人地做自己唔想做嘅事。
學習過程需要時間。
最重要一樣野，唔好自殘。
你上次咁傷、而家咪又好地地有新對象。
係咪先！？再過多幾年諗返轉頭就會覺得自己以前好戇居
同埋你唔需要奮不顧身咁去乞求愛架。
型d啦頂你

唉屌..忍唔住口
食左杯雪糕新地..
而家個肚痛到好似想生仔咁
聽日返工實好眼訓

返工仲唔訓？

唉屌其實我已經知冇可能我已經放低左
點解發夢仲要見到佢

大家都會唔捨得 同時你又覺得對唔住佢
所以都會傷心

夢黎姐

我唔想再記得佢

有可能以後都見唔到佢
一段感情結束之後乜都冇晒
Long d真係...可一不可再

拎黎比係因為兩樣都係就咁諗可以接受 控制唔到
但做左出黎會傷害人既野 同同性戀唔同

有緣既就會見到既 到個時可能大家都已經淡忘左
不過你個個要等咁耐 真係唔係咁多人咁有毅力去等

點解你地咁多夢發

發夢見到ex好痛苦
我試過有一兩星期晚晚見到 痴撚線

之前分手果排每朝都係喊住咁訓醒
然後又開始喊過。。喊到攰再入睡

好大嘅怨念
其實無咪仲好、證明你睡眠質素好

我試過發夢俾ex追殺 然後跑跑下撞到現任佢就唔見咗了

終於睇咗蝴蝶 好有共鳴
田原真係好好J

Ex都唔係，我做兵咋

星期一冇希望冇動力呀

加油呀 星期一就完！

然後就係星期二喇
勁多堂

至怕係星期二個動力又冇岀現的話又頹多日姐

佢係parttime黎？
成日放假咁嘅

Full-time，仲要係隔離team幾重要既成員
可能呢排要清annual假掛
但佢平時間唔中都會sick leave

希望在下星期啦咁你..
可能放足一星期
俾心機做野吧

其實過一排係咪會慣？
如果成日搵住人 對佢都好唔公平 好自私？

係有啲自私嫁
依加搵佢做返朋友既對佢會好殘忍
就算想聯絡返對方都要等大家心情平淡左一段時間先好搵

好辛苦...係咁喊
係返工專心做野先好啲...

喊晒會舒服d..
同事有無察覺你眼紅紅

冇...冇人理我
佢好好...真係好好
點解最後會咁...

聽日又要返學
早抖絲打們 希望可以發個好夢

好想食肉！好想食排

無人理都好嘅..俾人知喊好尷尬
放左工盡情喊啦
訓醒又新嘅一日，感情嘅野無得強求
話唔定之後有機會一齊返又唔出奇
下個更可愛

Christian Grey都要做兵

名黎姐

我最初面紅 現在雙眼通紅

頂你地班友係度放負
我需要d sweet野調劑下

其實今日314係咪應該見女朋友

唉 同佢講聲白色情人節快樂佢都唔覆

好耐冇睇
以前起碼睇過3,4次
如果有多啲港產les片就好

有無睇導火新聞線？
有少少les，睇到有果陣有點驚喜

梗係有啦
方凝bb

佢其實好好戲、但係無線紅唔起

無線最開放都係整個乸型男角..
然後同個man爆女角一齊

港產會有共鳴啲

女朋友部電話買咗2個月就用唔到

係咩..sheshe美劇都好正

the L word, orange, bo 同醫生個套都好正

Orphan Black Cosima 同 Delphine

Orphan Black先正 但S5唔知H唔HE到

除左sheshe位之外 故事內容都好正

係呀！鏡頭拍得又好。
果陣我阿媽朝朝六點起床追
睇睇下我gaydar響..仲心諗無理由既..香港電視劇點會有sheshe

COSIMA唔好死呀呀呀！
orphan black真係好正..
劇情好正..女主角演技好正

你指lost girl?劇情有d爛
不過醫生好正
有無睇醫生玩快問快答 直不了..

the l word..我最中意果個dana
orange..最中意poussey
係咪永遠最樂天開心既角色都死路一條

正是 醫生好正

本土會易啲有代入感
歐美唔使講啦

白色情人節快樂
黎放負

話說女朋友有個女同事對佢好關注，平時借d 意挨身挨勢唔在講，又送呢樣個樣，幫佢做好多好日常既野，今日又特登送左d 野，仲要寫張野寫明今日日期...... 但女朋友又覺得無野，搞到我好似好小氣咁

冇錯 算幾有水準

hktv 定唔知viutv 仲有拍過hehe btw viutv 有個節目叫啪啪聲太好聽 有集講sheshe 大家有無睇過

有
平時有睇開cuby啲片 覺得佢講野好搞笑

無人睇the 100??

Lexa 型到仆街 重要每次望住Clarke 個眼神温柔到出水

佢去左我屋企玩，但咩事都冇發生到

想追人除左約出街仲有咩可以做
咁多位分享下
利申 A0毒絲

有呀

但佢死左之後就太嬲棄左劇

好多美劇撚
lexa 講起就sad

有冇人睇過faking it

有睇，覺得佢地好幸福

好想喺度同女朋友講我愛你

有睇過佢啲片 不過唔太中意佢個類既pure 感覺有啲麻甩

個頭同人講話冇左feel
呢頭同佢傾又話相處得冇問題 即係點

拍左兩個月拖
係咪已經入左冷靜期

之前whatsapp個陣都會打好多心心啊
話掛住你個d 而家已經冇

開頭以為係佢呢排忙功課又翻pt攰
原來背後同人講係冇feel 覺得段關係悶

知道之後覺得個世界唔同晒
唔識分佢係咪仲鐘意自己

求意見

放手啦絲打

兩套都有睇
Lexa對眼真係柔情似水
雖然死左不過其實都寫得佢條線幾好
如果唔係點會咁多人中意佢個角色
呢套野化妝、髮型、場景都做得好正
等s4出晒一次過睇
話說我都好中意Lincoln..死埋真係有d嬲嬲地
等睇Octavia黑化

之前傾個陣
佢講左句 你好似真係好鐘意我咁
我心諗係你一直覺得我玩玩下
定其實你只係想同我玩玩下

應該放手？遲d仲會同佢去旅行
機票都買好晒

whatsapp單機到自言自語咁 send左幾條佢先覆得嗰一條 佢今日生日我仲特登03:15起身同佢講生日快樂 見到佢有上線但係無覆我 好灰機啊

可唔可以講下點一齊？
照計無可能兩個月就冷靜期

應該放手

上年12月中左右識啦
之後覺得佢對自己好似有d feel
例如會話夢見你 掛住你個d
之後1月頭我表白就一齊左

最近見佢whatsapp有d冷淡咁
以為佢只係忙啦
所以自己都想比多d空間佢
唔想佢做緊功課我又係咁搵佢煩住佢咁
岀街佢都會主動撓我手拖我個d
都會主動要錫

咁我以為冇乜野啦
只係佢忙所以whatsapp個陣冇之前咁熱戀

但後尾佢同人講話覺得愛情上而家既狀況有d悶
有人問佢係咪唔太鐘意我
佢話係
覺得太快一齊 下次要諗清楚先
個人再問佢決定左未
佢話未

但琴日去接佢收工又好似冇乜事咁
正常情侶岀街既feel 有拖有錫個d
如果話唔鐘意冇左feel既
應該唔想有呢d親密行為？
我唔明佢點諗

不過我係好鐘意佢
唔覺得淡左
唉 而家搞到好似一直都係自己一廂情願
自以為好幸福

一齊得太快，
一開始既係新鮮感並唔係中意個人，
佢唔抗拒你所以會做情侶做既野
但唔係中意..對佢黎講可有可無

放手啦

佢都講到出口話“下次”
即係遲早都會同你散
取消機票 分手吧啦

我自己就好唔鍾意蒙在鼓裏好似傻仔嘅感覺
俾我知道佢咁樣講我一定第一時間分手
就算佢唔想散我都好難再信佢

兩位絲打都咁講

我試下一齊冷淡落去 等段關係自然結束

100%美劇撚
最新嗰季睇左少少 無左lexa真係差啲
Faking it都好正呀 不過係咪無左下文 我好似睇左2季
美劇les嘅 一係就必散一係就必死

真係好難信佢
而家覺得佢講既野都只係哄我呃我咁

題外話 一齊到而家同佢錫個時佢係唔會合埋眼
係咪都代表已經有d野 定只係個人習慣

之前一直話lesbian角色必死
嗱 咁今次faking it終於冇人死啦
點知 屌 套劇俾人cancel咗
唔撚再拍啦
我之前傷心咗好耐

開眼打茄輪咪玩啦
乜撚野習慣呀
如果真係有絲打係咁嘅我講定sorry先

對唔住，開眼打茄輪犯咗咩問題
代表佢唔專注？唔enjoy？

利申：一時開一時合埋

佢會問我 點解你個樣咁陶醉
我心諗 拍拖錫唔係陶醉係咩樣

faking it好似有出第三季喎..
不過收得太趕..有啲爛尾
總括黎講我滿意既個結局

the100 lexa係最靚果個..
好彩octavia同raven都幾
raven d肌肉

你下次試下錫住鬥雞

唔夠淫絲打，同女友而家點？

正正常常，佢對我好咗好多
但我同佢講我仲需要時間

我會有時開下眼偷睇下佢個樣

絲打，我不敢貿然建議你要分開還是繼續。
何不你們坐下來好好的談，大家的感覺怎樣。再做決定？
既然自己是喜歡她，這樣快就放棄？
若她說想做回朋友，那再決定是否一起去旅行。

我都會
𥄫佢合埋眼個樣真係勝過一切

我星期五約左佢去睇戲
揀左執邊兩個人果d位
好想

又會比人屌喇 檢點啲

算啦大家已經放棄左

佢行埋黎掂到我隻手，話覺得我好凍
我唔係發夢呀，真架！！！

下文？

有傾過 我冇直接同佢講話知道佢同其他人既對話
只係間接咁問覺得我地而家既關係點
覺得有冇問題
佢就話普通情侶咁囉 你都對我好好

所以 我唔明
定我應該直接捉住佢話冇feel呢點黎問
但我怕問完佢會唔再同個個人傾
咁我就少個辦法可以知佢點諗

又或者 我好怕聽到佢親口同我講冇feel
一日冇親口講我都可以呃下自已
有個假希望

利申 以為可以拍得長

知道佢咁講之後真係幾傷心
一路付岀既真心好似唔知為乜咁
都唔知應唔應該繼續付岀

哈哈
好中意呢到，大家明明唔識但係呢到傾下傾下好似識左好耐既老朋友咁，講乜都會明
你地好正啊
星期五。。。應該會有sweet野可以同大家分享

我除左呆同緊張，都唔知仲比到咩表情

等你報告

咁你今晚應該有夢發

好歡樂呀

好鍾意睇佢報告 好似追故咁 好正

又夢到佢，
好耐冇試過發夢發到咁想喊

屍變

佢就係cancel咗先唔再拍落去

其實the100我都係最鍾意raven
如果佢係les/bi就好

我都話唔對路架啦
結果咪分撚左手

今日無聊試左 結果女朋友跟住鬥雞

一早起身笑到肚痛

全部女都俾FINN食晒
之前有套佢食埋lexa

一直覺得絲打同你女友好sweet... 點解會咁架

咬我啦 吸我嘅血！！！ 我預備好喇 嗚呀！！

冇。 睡眠質素依舊好好

...
預備左咩？蒜頭定十字架？

好sweet咩..可能我無追好耐之前嘅post,
好似早兩日話唔覆msg?
唔知有無記錯

Let it go~ Let it go~

4年先同我講價值唔同 點解

我咩都為佢著想
鼓勵佢行出去識多d人 希望佢過得開心
亦都忍左佢唔少習慣
點解唔可以一人退一步呢
我地4年一次大交都未嘈過 就突然被人開波...
佢話諗左半年 我認我遲頓冇察覺到
但我又冇出軌又冇同人曖昧 真係好突然我接受唔到啊
既然你最終都要走點解最初要走入黎我既世界啊！初戀黎架屌你老母！

對唔住我知1999 但我係唔識表達內心既人
唔識表達結果就成日收埋收埋 好辛苦
痛到喊唔出啊

一句請你尊重我就收左我皮 彎都冇得轉

新人

一年前就應承咗一個朋友呢個暑假一齊去美國旅行
點知之後咁好彩有拖拍
但囡囡當我果個朋友喺假想敵
囡囡冇話唔俾但明顯地唔開心，點拆

流水很清楚惜花這個責任
真的身份不過送運

這趟旅行若算開心～
亦是無負這一生～

同情況
女朋友仲要開到口話「好撚憎佢」
我都唔知可以點

其實毒撚一個更開心 洗撚你講

拍膊頭

仲有呢段 笑到我仆街

真係好好笑 rose

以前最鍾意睇gwchannel rose＆rosie就得d長kiss片之類有d悶
依家反而r＆r好笑左 gw跌哂watt

仲有咩好介紹 好多都散晒

Sara Martha 西班牙cp

睇到眼濕濕......

叫埋女朋友一齊去

咁你女朋友都開到口就唔好去啦

好好裝備下自己 下個更可愛

你對果個女仔係咪真係無野先？
如果真係無野嘅
我覺得唔可以女朋友開到口就乜都順晒佢意
佢會越黎越多要求

我同意樓上講帶埋女朋友去

上嚟叫下春先

明明係佢之前話我做咩唔約佢 好啦 我約你啦
但你唔睇唔覆 算係點？
忙到連一句都唔得閒講 忙到已經隔咗兩日都仲係唔覆我
（頭先忍唔住睇佢有冇上wtsapp 又真係俾我見到佢長on咗陣

你約我 你搵我 我就第一時間衝出嚟
但你呢？
你已經秏盡我對你嘅耐性

不如以後都唔好再見 我已經冇勇氣再搵你

有人聽日會去btf. 個happy Friday party

我預備好嘅意思係…… 洗乾淨條頸，晾乾水

睇開果啲都散左
Shannon同Cammie,
Steph同Taylor

由佢果晚講完分手之後即刻block左我fb開始就知道已經冇彎轉
雖然心仲好痛但好似已經釋懷左
都幾意外我會咁快放得低
可能個人真係太理性太冷漠啦

大家都同我講下一個會更好
但其實都唔知仲有冇下一個
總覺得自已會孤獨終老
唔識主動 冷漠 唔孤獨終老就奇啦 哈哈

好鍾意gaywomenchannel cooking with lesbian個系列
真係好好笑
如果佢地繼續拍多啲就好

shannon同cammie同佢地嘅新女朋友好似幾friend咁
之前睇到佢地啲post嚇撚死我

Shannon真係好型

Shannon

係我理想type

終於係其他post妖到風買到switch 同女友打機

好想買 正唔正

好型 不過唔係好敢接近 佢個眼神電死人

本身都想買,但上網見人地講第一批有好多問題,都係等等先

係咩 我覺得shannon似on9性格 cammie直女feel d femme d反而感覺難接近d

唔駛諗仲好呀
轉角就遇到下一個啦

Same 覺得Shannon 99地
不過咁樣好q

我鐘意99地哩種
Shannon認真個樣應該幾惡下，仲正

覺得你同我一樣

Shannon唔講野似好cool個啲
有睇片就覺得佢99地
我之前覺得Cammie靚啲，宜家都係Shannon最正

Cammie個妝好似愈嚟愈濃
但佢個笑容真係冇得頂

呢pair樣都唔錯但講野悶lol

Shannon最正

琴晚，
睇完戲送佢到屋企樓下
傾計吹水吹到2點半都未捨得走。

終於比佢知道左我最大既秘密
包括 過往中意男定女 同過幾多個一齊 以前個look 等等。

然後 佢應該都知我對佢既心意
我無好明確咁話 我中意你
但佢有問好多次 咁你而家係中意男定女？
我話 中意邊個咁又點，係中意女仔咁點？
佢話 咁。。。你。。我。。um🤔😂

佢都有講到話
身邊好多fd都好似我咁。。可能係雙性又或者點都好
但佢都幾肯定自己既性向。。由佢讀女校開始都已經好firm。。
跟住又話未試過中意身邊既女仔fd，覺得長髮打扮既女女戀可能只係soulmate，未見過亦都未試過。。

總之 佢無好明確咁拒絕我
可能因為我根本無好firm咁同佢講明自己心意
又或者佢根本唔覺得我係黎真

我太笨 明知道你是錯的人
明知道這不是緣分 但是我還奮不顧身

Ps. 琴晚係無乜特別既sweet野不過睇戲果陣我摸左勁耐佢大脾(佢著短裙仔)然後又伸手入佢件衫入面摸晒佢成個背脊爭d解埋佢bra帶咁滯
佢有問過我係咪成日咁樣整xxx/aaa(其他女同事)
我話 緊係啦你估淨係搞你一個
佢話 係咩等我遲d問下佢地🤔

佢都講到咁明顯...
絲打唔好再沉落去啦

拍左年零
手已分

佢一定知你對佢點，太明顯了
而佢既回應都好明顯

抽身吧啦

夢醒了

我唔鐘意佢咁濃 over咗

雖然我女朋友之前都係咁，到我表哂白，佢先知我心意，然後先認真諗，6年女校都覺得自己係直，直到遇到我
但人地有男朋友都係收手啦

一直都淨係留意Shannon
中撚晒毒

咁點解會比你摸嘅 玩咩都唔會睇睇下戲玩到衫入面呀拿

我想知呢度嘅大家 拍左幾耐拖？

睇到呢我想問....
雖則話曖昧緊啫,乜可以對人地毛手毛腳到咁嘅地步嘅咩? 畀你真係去到佢屋企煮飯仔嘅話,咪床都有得上?!

無眼睇

年半再多啲

點解佢又會俾你摸 唔反抗
但又 講埋啲咁嘅野
好難明

口裡說不...

我都唔明
不過琴晚我叫佢挨埋d我話有d野想送比佢
咁佢貼左塊面埋黎 我叫佢眯埋眼
佢唔肯 話覺得我無安全感 覺得我會一野錫落去
但其實我真係無諗住要咁做因爲feel到唔係果個時機.

今日佢有番工
我有刻意避佢 平時我會係咁撩佢傾計
今日無乜 然後feel到佢好似有d唔gur我點解突然咁冷漠
望住我係唔友善既眼神
但其實抑壓住自己唔搵佢有d辛苦

我有刻意避佢 平時我會係咁撩佢傾計
今日無乜 然後feel到佢好似有d唔gur我點解突然咁冷漠
望住我係唔友善既眼神
但其實抑壓住自己唔搵佢有d辛苦[/quote]

啱嫁啦 再避下 等佢自己埋清楚先

我同女朋友拍咁耐拖 都唔會係戲院咁做
重要人地有男朋友就唔好太過份啦

一年多啲啲
不過近日成日鬧交
利申:我重好愛我女朋友嫁

啱嫁啦 再避下 等佢自己埋清楚先[/quote]
佢頭先同我講
乜你ex之前做空姐架?
我即刻
原來佢成朝係我fb搵蛛絲馬跡 摷我以前ex d野
因為我都lock晒d野 唔知點解佢咁都摷到
跟住我話 我地唔好做朋友啦 我要同你斷絕來往 （唔算好正經咁講）
之後佢話 你認真咩

唉 一於今晚咪撚搵佢

覺得子子瑜個女仔好似我之前鍾意嗰個女仔咁 出埋pool明知我鍾意佢都照同我去disney 又講埋啲曖昧既野 爭在未咀同攬 正臭西黎

好。唔好搵

我無用，岩先whatsapp左佢 因為有公事要交低（佢今日番夜）
又打多左幾句 叫佢早d搞掂早d番屋企休息唔好做功課

工作環境加圈子細
成年無識過新既女仔 好頹

我都係今年轉工先識到新女仔朋友

最近咁岩將我兩個好朋友介紹左識
本身諗住同佢地3個人去旅行
點知佢地早幾日一齊左
而家無乜朋友可以搵 仲比人瘋狂放閃
去旅行都唔知點撚算

去旅行幫手揸機

之前我都試過同fd同埋佢女朋友去迪迪尼，為左幫佢地影相要自己一個人坐小飛象

老尷100%

點解可以咁正
成件事好神奇
btw就算識到新女仔都無咩性趣追

緣份黎既我諗
第一眼就知會一齊
有啲羨慕 唔知果種感覺係點
利申A0

香港係咪大部份les組合，都係有一方係tb風，2個外表ok嘅女仔
之前唔開心有個女仔fd陪住我安慰我，之後佢有少少暗示（我絕對冇會錯意）
利申2個都係極女性化嘅女仔，我對tb 型嘅0興趣，但似乎唔介意同女仔，應唔應該試下

我在發熱發亮

最緊要你自己對佢係咪都有感覺先 定純粹因爲佢對你有feel你先想試

幻想到個畫面..笑死
係咪由果個開始變做西面寶寶

屌..

follow your heart

點解佢要行入我生活，又咁輕易就離開我
拍左年零，成日因小事一句半句野就block 我，分手。過兩日又無事無幹走返黎。好兩日就鬧交一星期，最慘成日唔知衰咩。好攰呀大佬......

垃圾

真係鍾意你嘅,又點會隨隨便便同你講分手吖......

拍得咁辛苦不如唔好拍

其實大家個gay radar有幾準？我覺得女仔好難睇，所以成日唔敢flirt人

頭先睇到line有通知未睇 佢黎
心跳加速一打開黎睇 原黎佢del曬我地d相簿
估唔到話放低左 都仲係會牽動我感情

我通常唔理 照衝
唔得咪下一個
Follow my heart 係首要條件

點會咁快放底到喎 咁你有無back up? 成日覺得del相好無謂 真係無彎轉

冇啦 好多相係佢影完放上去
同埋4年咁多相 就算有backup都back唔曬

仲要咁啱前排死電話
10月我台灣生日旅行d相冇曬
天意黎

text下flirt下 約一兩次唔得既就唔會再諗

照衝會fd都冇得做

我仲要唔係好識分到底佢係俾緊signal我定純粹佢本身份人係咁nice

佢做到咁絕仲好
把心一橫
呢d通常係佢已經有第二個target

可一不可再
見到佢地咁sweet，西佢地面都冇用

Signal呢家野。。好容易令人太多遐想
佢表面上好似flirt番緊你。。但可能只係同性之間既互相示好。。因為係同性所以唔需要避忌亦無需負責

話說我今朝發春夢
我知講出黎又會比人屌
但我係夢到同佢係張床到。。。
因為本身佢係性冷感既人 佢自己都有承認
所以同男朋友無試過
但係個夢入面比我調教得非常好
痴線點解會發埋d咁既夢
仲要醒左無幾耐佢打電話比我問我起身未 （問公事）
唉 果刻真係唔想起身

係囉佢未係同我好熟已經成日摸身摸世，
都唔知姐係點，佢同其他佢熟嘅人又好似好close但又冇摸佢地搞到我都唔知點

一定係你潛意識好想同佢搞

你係咪講緊我丫師姐
摸身摸世真係好易比錯信號人地

師姐你係鬼妹咩
佢又好關心我又好留意我FB但又從來冇真係認真傾計,
應該係我諗多左,唔會有人鐘意我

新人報到～

Hi

講多啲嚟聽下

Frankie

如果成日摸身摸勢有d機

想問分左手
係咪應該執返曬d對戒，手飾之類比返佢？
d禮物都要執返出黎

一把火

對我好果時真係好好
但一發起脾氣起上黎六親不認，小到你飛起，一過左啖氣又好似無野咁

我會由佢擺係度/掉晒佢，費事見。

最憎成日用分手威脅。
成日講分手=唔珍惜呢段關係。咁就算啦

嗯 我都係得到咁既signal
所以今次我都無搵返佢
真係太傷心了

啱、唔好搵。
如果佢搵返你、你要同佢傾下呢個問題。
下下有咩事都講分手、總有次黎真

佢等唔等錢洗?
佢等錢洗可以比返佢既

聽日考車好緊張

咁當自己首飾囉 件嘢好睇載住又無防嘅
以前ex送嘅都必留 回憶嘛

見到ex有新發展對像真係好痛

分咗手無耐？

又星期一啦屌

身邊又多一個朋友出左pool 自己仍然係死毒撚一個

自動定棍？
慢慢黎唔洗急，有咩時都提早剎車

想唔繼續毒，有無d 咩實行左先

啱啱識佢冇耐有次撞到佢已經懶熟咁迫我攬佢，
之後有次隻手放左喺我背脊好耐都唔拎開，
仲有次係一路講野一路企我後少少隻手來回咁掃我膊頭
其實可能係我敏感左
但我真係唔慣同一個唔太熟嘅人有咁多身體接觸

睇黎你完全抽唔到身

佢住半山 但一對對見到都眼冤

有留返1d
例如銀包我會繼續用

棍van

未同女朋友一齊果時佢都成日借d易摸我
所以我覺得絲打有d機
佢除左摸你仲有冇做/講過咩黎

幾個Event同場成日行埋黎特登問下我做成點咁囉
最近add左佢fb佢like晒我最近post嘅野
有日仲要特登like左我張profile pic
其實都可能係好少野，乜事都冇
但我毒左好多年乜都唔識

我都毒左好耐唔多識
有冇問過人地有冇男朋友
冇就去馬 追人啦

睇佢FB應該係single...但又唔知佢係咪直

應該話我on9過好怕再食檸檬

on9過極度恐懼再食檸檬呢個真

我個玻璃心承受唔起

可唔可以教下我而家點做好
琴日算係我地最後一次一齊同一個地方工作
因為我要調去第二到
佢臨收工 我同佢講 我地唔好再見啦
唔好再做朋友 我唔會搵你架啦。。。
佢話 你認真咩
我話 你都當左我係xxx啦。。
（xxx係一個暗戀佢既男同事，我之前仲有幫過佢追佢 不過佢係拒絕左佢既最後，因為已經有男友）
佢話 點解你會咁覺得先。。除非你真係。。
我話 xxx同你可能只係唔岩既timing。。但我同你唔只係唔岩既timing。。仲有好多野都係唔岩唔正確。。
佢話 咁我明你咩意思啦。。
之後大家就轉身走左

然後我仲做緊野，佢wts我話 寶寶我番到屋企食飯啦（我地之前係咁叫對方的）
我無理佢，到我收工收11點果陣佢再搵我
問我係咪嬲佢
我繼續無覆佢 但係ig post左d野係唔開心咁。。

到今朝 佢叫我個名 再加☹️呢d emoji....
問我 復活節有無假放
我終於忍唔住覆佢（因為再唔覆好似太過份）
我話 未知 有咁點？
佢話 去玩

佢係咪想約我去旅行
我應唔應該繼續唔理佢定係點
忍住好辛苦

你問完我地你係咪會聽先
講真你呢個問題唔洗問都知大部份人會點答啦
一陣過兩日又話自己忍唔住, 咁問黎做乜

唉睇你都係一定唔會忍得住
唔好忍啦咁,舒服D

唉。見就黎無左隻兵
即刻出手派糧
一於繼續唔好理佢睇佢點啦

其實你都講得好清楚。
佢都仲要搵你
睇下佢想點

屌 講到懶決絕咁唔做朋友唔聯絡
轉個頭又話唔覆好似太過分
你索性唔好問點做好啦
直接想點咪做囉
反正你都唔會聽人講

換轉係我會同佢玩到底
我認我仆街
好想睇佢想玩d咩

妖 其實既然佢都話明
你直情同佢講冇意思就唔好再拖拖拉拉 同大家都唔好

條女真係
你決絕唔到都算
但佢如果真係好既 就唔會仲叫你寶寶乜乜物物啦
又po ig又盛就係想你唔忍心唔理佢

玩到底既意思即係點
我認我係犯賤係仆街係唔抵幫
最衰自己做唔到決絕
其實我同佢講話我唔會再搵你架啦果陣
我唔算好serious咁講，所以可能令佢覺得我唔係認真而只係講笑

玩即係唔係認真想發展
其實你地兩個都係仆街嚟架啦
佢就明知你鍾意佢都成日撩你同俾位你入
你就明知人地有男朋友都同人曖昧
最後一定係兩敗俱傷不過你一定傷好撚多

你而家嘅狀態係
唔係去到玩無可玩嘅地步都唔會放到手
所以 咪諗咁多啦

你自己知後果就得啦
就係一定唔會有好結果

我覺得佢係對你有好感....

你真係就好
自問唔係有咩吸引嘅條件
啱啱膽粗粗msg左佢R佢吹下水

玩嘅意思即係你可以享受曖昧嘅樂趣而又唔需要負責任
男朋友問起佢同你咩關係,佢可以話'我地玩下咋嘛'
佢問起你對佢咩意思,你可以話'我同你玩下咋嘛'
見到有咩危機都可以即刻拍拍籮柚,置身事外
第二朝瞓醒又再重新出發
簡單啲嚟講,即係你兩個而家嘅狀況

你無好serious咁講,因為你都唔係好serious咁諗住同佢斷絕來往...

你覺得開心咪繼續囉
反正人地點唔buy你
你都可以自認犯賤仆街唔抵幫就帶過晒所有唔啱聽嘅comment
無論人地點講都好,自己開心舒服先係最重要嘛

同女朋友喺床上yi yup緊 佢隻貓冇啦啦跳上床唔肯走
仲要訓正我地兩個中間
擾攘咗半個鐘先落返床

同意樓上

有冇人覺得俾人 morning call 好幸福

講左我最想屌既point
講真大家上黎都不外乎叫下春/分享下開心事
但最頂唔順就係次次問人意見
大把人一次又一次比意見你
淨係揀d positive少少既黎覆，之後其實乜意見都唔聽既
做完就一味話自己知衰，自己係仆街
跟住又由頭至尾係咁loop
你覺得同個女仔繼續flirt落去好開心真係唔緊要
只係真係唔好又要問人意見又要繼續一意孤行之後又話自己好衰求大家教你可以點啦
你想點就點啦以後
次次打咁多字比意見你唔洗時間同心機既？

Not a morning person 次次有人朝早打黎都忍唔住發脾氣

Wake up call 加求婚 好sweet呀 不過個女一開始唔願醒

正 好想第時同女朋友同居再領養寵物當細路

女朋友係啲一聽到鬧鐘就會起身嘅人
我就相反，朝朝都叫佢拍醒我
一拍一嗌起碼都要廿分鐘先起到身
仲要成日食我啲死人唔願起身脾氣

女友要我同居之後要養貓 仲教埋我鏟貓屎
不過之後有錢搵地方住先算啦

我做call人嗰個都覺得好正 聽到佢賴床個把聲真係想過去錫佢幾啖

不能同意更多，下唔到決心就咪問啦，又問又唔聽，之後又問無限loop,嘥氣。

純分享咪算，拿，支持你繼續同佢flirt，忍咩丫，你想就做啦。

試過ex打黎morning call
我把聲好mung 搞到激嬲佢要tum返佢 最後仲遲左出門lol

唉 我都有咁講過 仲研究過間屋要點裝修

sor

女友都有隻搞搞震既肥貓

好肥好得意

唔係勾起你回憶
不過我都都諗緊同居嘢
呢度好似有人同居呀呵 邊區幾錢租

唉屌佢覆我覆到勁見外
Mola mola
我都唔知點覆番佢好

我女友隻貓又係好肥
試過踩過落我個肚度 重到呢

如果係第一次msg 正常係有啲生外嫁啦 傾下傾下咪熟囉

都唔知點講落去，
一句thank you for asking 已經topic kill左

你講左咩先

問佢event搞成點

上網睇底褲真係好辛苦
係咁比d model相distract

第一次鍾意著個直嘅仲要有男友

我上網睇果D冇model嘅

開心些牙好喎 我又想俾人distract 下

及早抽身啦施主

女友係星座撚

之後呢？

到底咩brand有正model

唉屌求奇問左佢依家搞緊咩campaign
佢明明online都唔click入我個msg度
咁佢之前對我做咁多野做咩

佢會唔會係唔鍾意message嗰啲人？
我識好多人text嗰陣好冷淡但真人好熱情
佢地純粹鍾意面對面接觸多d

但覆都唔覆喎

me too

一個係咁都算...
第2個都係咁
次次都未戀先失我都係收皮算

Don't lose hope

一個係咁都算...
第2個都係咁
次次都未戀先失我都係收皮算[/quote]
睇定d先, 起碼面對面佢會撩你先嘛

睇戲都比你換哂大脾 差少少bra都無埋 咁都性冷感 試下再進一步 可能對男人性冷感姐

睇定d先, 起碼面對面佢會撩你先嘛[/quote]
但完左event唔會見

你地唔係同公司架

學校野,
我去幫手

我都唔知講咩好

我都係繼續毒落去睇大家開開心心啦

寧願佢話我煩話唔鍾意我

仲未準備好女友份禮物 gg啦

我都係咁話
應下我都好吖